細個最深刻片段

幼稚園嗰陣媽媽每次都好早嚟接我。有一次啲同學仔接走哂，媽媽都未嚟,
我以為佢唔要我 我就係度喊。結果，佢去咗還神先遲咗嚟接我
（佢還神仲要過我） 你地細個有咩好深刻嘅片段

佢做咩無啦啦飛把鉸剪嚟，最後無事嘛？

我唔記得咩事
咪爆血

舅父日日屌我老母
搞到我發夢佢同我阿媽上床

抵撚柒死

同你有d似
不過係我阿媽行行下街匿埋左
超驚 喊到仆街

見到人敷面膜 嚇到喊

諗下先。。
阿姨過嚟探我哋, 買d日本糖比我，但阿媽話無益叫佢攞返去
我喊到仆街走去撼頭埋牆

我攤喺張梳化睇電視 工人姐姐想扯開我 佢一扯我手臂就甩咗骹

夜媽媽醒左頭令去右邊，直擊老母俾鬼控制住夢遊仲要見到隻鬼係一個完全立體既黑影，記憶好似成棟門咁撚高。

依個片段記撚到依家

播鋼練之前套奇幻潮

咁深刻一定記得啦有冇留疤絲打

巴打 你好大陰影佢鬧你咩野

咪就係「屌你老母」

真係好驚唔要我
巴打個陣幾多歲

做咩咁惡嘅

係咪敷D 動物樣面膜定第一次見人敷

撼完最終有冇得食

普通白色一塊咁 嗰陣得三歲 第一次見人敷

甩咗一次骹 之後會好易甩
你而家多唔多甩骹

阿媽發癲
一手撕爛我整左好耐嘅美勞作品
拋完落垃圾桶之後鬧左我好耐垃圾整垃圾

6歲岩打完疫苗針（手臂位好大粒個粒）
放學老母發癲，好撚大力摵落去
然後係咁流血

冇, sad

巴打/絲打近來好嘛？

細個讀幼稚園，自己拎功課出黎做。
有地方唔識做想問老豆，點知佢掛住賭馬將我d 功課拋左出去門口鐵閘出面。
我係屋企入面望住d 功課係到喊，我嫲都喊埋一份。
我老豆聽到我喊即刻鬧我，因為佢唔鐘意人喊。

得幾歲嗰陣比老母夜晚晚11點幾12點趕咗出門口
連坐bb車嘅細佬都一齊趕咗出去
望住個走廊硬係覺得會有壞人捉走我同細佬
嚇到匿埋喺架bb車後面
但又好驚細佬俾人捉走又伸隻手搭住佢
好驚係到拍門口話唔會再跩叫老母放返我入去
大個咗同老豆傾起 佢話嗰陣我唔肯訓覺嘈住曬 所以阿媽趕我出門口嚇下我

8歳同老表落屋邨啲遊樂場玩，有其他細路一齊玩，我見有個細路玩遊戲好弱，話佢咁渣架，點知佢阿哥走埋嚟鏈住我條頸，差啲抖唔到氣，老表無救我仲閃開，事後返屋企同阿媽講，阿媽無安慰仲屌鳩我做咩咁多事

經過呢件事，我唔再信任何人，靠自己最穩陣

cls 你哋細個都幾多恐怖經歷。。

咁恐怖 之後有冇陰影

嘩呢d真係童年陰影
唔識教不如唔好生

咁細個就咁惡 大個同佢關係點呀？

絲打個心應該都好痛 見到做咗咁耐嘅心血都冇曬 個陣時一定嚇親你

媽媽做咩咁對你嘅 一直都係咁？

我細個無得食布甸會自己反鎖廁所喊

近排幾好 你呢～

又係你
今期咸青口最出名係你

揾緊工，我見你果行疫情下都有唔少影響

撞破爸媽做愛
從此對性極好奇。。。

屌你老母啊

21/7/2019電視新聞

痴撚線 冇啦啦話人渣

以前火車個廣告

係籃球場經過 比波打中頭
暈暈地 我姑姐買左利賓納糖比我食
當安慰我

細個食飯 阿媽跌咗把刀 差d插落我條jer度

有類似經驗，但個時唔知咩係扑野
心諗佢地做咩un黎un去

細個成日夜晚走去爸媽房想同佢哋一齊訓
有次呀爸嬲到攞藤條一野打落我個腦到
痛到pk 喊到我成個人震曬

97香港淪陷

幼稚園返學臨出門口好急屎，痾埋先返去所以遲到，返到班房miss叫我企係全班面前講點解遲到，我細細聲咁講：因為痾屎......。然後全部同學都笑9我

細個夜晚係姑姐氹我瞓覺，但我成日唔願瞓掛住講無聊野、玩下倒影、唱歌，姑姐呃我話每晚差人叔叔都會黎檢查啲小朋友有無貪玩唔瞓，又真係次次都聽到出面有人開門同講野嘅聲，然後會有人開房門睇一睇又關門，我會即刻唔敢郁合埋眼扮瞓，大左先知係媽咪收工返黎搞到每次都要瞓醒先見到媽咪

賭緊馬喊 唔打你算係咁

入𨋢有個女人錯手㩒咗個火警鐘制 即刻有火警聲 嚇到我爆喊 個女人嗰時個表情 應該係見到我喊到咁俾我嚇親

咁由細到大都應該好怕 喊又唔得 明明喊已經係小朋友表達情緒嘅方法
絲打大個有冇因為咁覺得有影響

個啲走廊真係好恐怖 細個成日覺得唔行快啲都會比人捉走 （tvb睇太多？） 仲要咁夜，一定驚到震

暑假會去爺爺到住幾日
由於細個好鍾意講野
所以夜晚會迫爺爺聽我講野
佢一想合埋眼 我就攞手擘返大
係咁叫佢唔好訓
連續幾晚都係咁
爺爺對唔住

巴打個次都好似影響你好深 宜家係咪都無咁易放下戒心
細個玩比人蝦真係好無助

可能大家一諗起都係唔開心 見大家都係咁

紅巴真幸福 巴打好charm嘅？

由細到大同阿哥關係唔好（大我好多年）
佢成日好暴躁
會大聲鬧我同打我

有次幾個表哥表姐嚟玩
佢地幾個聯成一線不停奚落我笑鳩我
仲教埋最細嗰個表妹一齊整蠱我
不過我唔輸得
點都忍住唔喊
忍到好痛苦，內心又好嬲
個記憶到而加都好深刻

利申到而加廿幾歲人都仲好憎阿哥

因為阻住仆街老豆賭馬比佢一野推開撞到枱角
個額頭痛咗勁耐
宜家份人咁蠢咁鳩可能因為咁

見到你地啲經歷我都係覺得
唔識教同鳩發脾氣咪撚生仔
好撚有陰影

巴打好留意wo~

好多野大個先明 巴打咁快個時就知佢地做咩？

九廣個個？諗起都驚驚地

巴打仲記得粒糖咩味 應該好安慰到你
姑姐好錫你喔

只差一點點....

咁都好大力呀 細細個夜晚都好鐘意爬上爸爸媽媽一齊訓 因為怕
爸爸對你好差？

姑姐個故事同現實掛鈎 佢地都應該想你早啲訓
如果比你知係媽媽番黎 可能你唔願訓
我細個都成日扮訓 然後真訓著

要嘅，不過你做網上應該已經算好啲…

你老母夢遊係行嚟行去定點啊?

夜晚柯夜尿
靜係開左廁所燈
又冇關廁所門
柯到一半
突然見到有個影行緊埋黎
嚇到大叫 攬住左個馬桶叫救命

原來老豆咁岩又柯夜尿
結果 全家起晒身 全身又濕晒

然後就冇再睇鬼片啦.....

我媽張床拍住窗台石位
有次我喺張床上面 跳下跳下
然後跳到最高嘅時候 向後訓落去
個頭撼左落個窗台石度
好痛 走去同呀媽講 佢掛住打麻雀冇理我
過左十零分鐘 佢打完
我摸頭既血俾佢睇 成個手掌頸都係血
即刻入急症

仲有次 老豆當bb彈係糖 餵左我食成包

我係細個訓晏覺訓醒 應該夜晚7點左右 一出廳成間屋熄曬燈冇人 打電話比佢地兩個都冇人聽 以為佢地唔要我 唔會返黎係到喊 一個人係屋企好驚
結果係呀媽落左樓下買野食 呀爸未收工

我仲記得BB仔果陣，比人放落BB床，然後望住吊係BB床啲玩具係度轉
點解會咁深記憶呢？

即係隻鬼係你呀媽後面痴左佢咁？

絲打 係屋企同父母關係點支唔支持你

幼稚園嗰陣 阿嫲逼我自己食晒成條紅衫魚
(成條魚原條擺喺我面前咁)
然後被魚骨哽親。。咳出嚟有血
自此對魚有陰影 到宜家都唔係好食魚

最記得馬壯嗰集

唔知關唔關事呢
我老豆賭馬都唔敢嘈佢

你屋企人有冇搞錯呀！？？？！

我屋企......
細個成日為小事打我，（小事到得佢地介意）
打完唔夠，好多次掉我出街。

夜嫲嫲一個人，響走廊。冇人。

八點幾，等到零晨四點，先入得去。

有次，有個鄰居見到，擔心我一個人響度，有危險。。。

咋咋臨叫佢地比我入屋。

當年住嗰度係舊式大廈，真係怕有危險。

屌啦
問功課 佢唔理我咪chur佢囉
之後到宜家都無同佢講過野

我當年又係舊式大廈，走廊又長，又多隱密位。。

當年小學，成日比屋企掉出街，唔到臨天光，都唔比入屋。

為埋啲小事就打／掉我出去，諗起都危險。

寧願冇出世過！

真係童年回憶好影響成長

差好遠

啱呀 你都要做好防疫措施

去小學同學屋企玩
佢拉我一齊去飲茶
仲突登叫灌湯餃又芒果布甸請我食
覺得人地auntie uncle對我仲好過我老豆老母

好可愛

老母或者工人姐姐遲咗接我，就會幻想佢地出意外，然後爆喊

記得初初返幼稚園
佢送我返學 帶我去老師度
然後同我講要講 我要去上堂學野喇
媽媽要同你講拜拜 放學會黎接我
叫我唔駛驚

果時以為佢唔要我 唔捨得佢走
捉住佢唔比佢走 然後響度喊

太細過 唔記得最後係點
但記得果時好唔捨得

恐怖片 我細個都唔敢起身去廁所
屋企人最終有冇鬧你

大家咁話，健康要緊

正確嘅處罰方式，應該係燒春袋…

我個年代係911
果陣好似睇緊烈火雄心

十幾分鐘
有冇喊呀 絲打

老豆個陣知唔知唔係糖

個畫面好恐怖！咁細個想攞人命！

就算真係打機渣，未渣囉，有乜大不了？！打機比人話渣，就要攞命！

話佢呀哥大個做殺人犯，我真係會信！

你當時真係慘！

會唔會之後都好驚自己一個係屋企

我又係撞枱角
個陣溫書唔識 老豆扯火一嘢打我個頭點知撞撚咗落枱角爆曬血
我就驚撚到仆街但又唔敢大喊 結果事後下咗火佢就幫我消毒處理翻但條疤就一世

瀨屎

小學豬流感要住院，我老母怕會傳染比佢，死都唔嚟醫院探我。老豆除左陪我入急症，都淨係晚上收工先有時間探下我，好快就走。嗰次係人生第一次住院（唔計岀世），仲要一間房幾張床但得自己一個，醫生護士淨係巡房送藥送飯先會入嚟。有種被全世界遺棄嘅感覺。住院期間喊左岀嚟都冇人知

BB仔都記得
巴打 係咪有相令自己記得

老母同隔離屋師奶傾計
話早知就落左我唔生我岀黎
佢以為我聽唔明

仆街 應該忍你好撚耐

痴撚線父母，瞓走廊?

大隻佬張柏芝斷頭果幕
細個嚇到成個幾兩個月都驚到仆街唔敢自己一個人
5分鐘極速沖好涼出返去

細個返大陸跟屋企人撘車， 見到有人訓左係地， 佢親人哀求幫手送佢去醫院， 司機唔理直接駛走。
當時真係覺得真係好慘，但大過左了解蟈情之後， 真係唔怪得個司機咁做

我阿麻都試過類似咁樣
食到成口都係骨
之後阿麻過咗身...我只係記得同佢有依個回憶

可能食啲冇咩骨嘅魚 就好啲 慢慢克服

2000 年同屋企人去倒數
等緊千年蟲
倒數後重睇下啲街燈有無熄

笑到仆街
撞牆咁誇張

小學岩岩教完性器官
有兩個好大波 發咗育嘅女同學玩鳩我
問我可唔可以俾佢睇

我竟然話唔得呀

我都無喊到 但個下好怨恨
仲要乜都無講無做 仆街老豆

仲有呀妹生日打風佢叫我去對面村拎蛋糕
個時得十歲定十一
佢就係到睇報紙
就比風吹走
返嚟仲問我做咩濕曬 屌你咩

細個係公園比個肥仔恰 細佬走出黎推左佢一下 問佢做咩恰我家姐 雖然佢細個好煩 但而家諗返真係好得意

好痛呀 阿媽應該都喊住抱住你

我都聽過呢啲野
仲話係只係盡責任唔係愛

自己攞嚟

有次食飯前唔記得咩事俾老母罵
跟住食飯埋位佢想坐低前一秒我拎開佢張椅
佢一野坐跌落地下（好彩無大礙）
跟住好似又俾佢罵過

好細佬

巴打 有冇兄弟姊妹一齊受罰
多個伴 驚都分一半

你係咪我細佬？
我九歲左右 偷阿媽啲面膜敷 嚇喊咗細佬

好細個係大陸住係公公婆婆湊，記得係走廊玩緊（設計似中學校舍咁，可以望到天空

突然被人拉左入屋，即刻關門關窗，拉窗簾，全部人係廊度踎低唔出聲，氣氛好凝重

由於個窗向走廊，係窗簾下見有個黑影走過，然出面有幾個花盆爛哂

後來聽講話有個痴線佬上左層樓周圍亂斬人，好似有人死埋

911新聞

直頭唔比我瞓。
一見到我出面，瞓著咗，就鬧話要留多個鐘咁。

為埋啲微不足道野打我／掉我出去。

去到中學，就成日走去學校同我老師告我。

佢真係好錫我 第二次拍拖個陣佢驚我又遇到仆街 對我男朋友勁有敵意

幼稚園班上面有個男仔好受歡迎
差唔多半班女仔都鐘意佢
咁我老母應該係驚我都會鐘意佢
就無啦啦同我講話果個男仔平時唔沖涼d底褲仲穿晒窿
我呆左心諗關我咩事

蝦得人就要有心理準備被人蝦
你根本自己賤嘴
唔夠人嚟真係與人無尤

小學果時到11點都未瞓著會好驚聽日返唔到學

呀媽有次唔記得做仲咩
無啦啦拉我入房
好認真咁同我講我唔係佢生嘅
跟住我即刻喊到仆街
然後佢見我喊得咁勁就同我講
佢只係講大話 想測試下我反應

另一個深刻記憶係
小一二個陣
我老豆老母唔知由咩事嗌交
我老母拎左把刀出嚟喊打喊殺
又用火機燒報紙意圖放火
後尾唔知點平息
但呢件事一直都係我腦入面
而家有時老母發癲都會拎刀
有精神病老母真係好撚慘

絲打 依關係維持咗幾耐
係咪冇機會破冰

小學讀書差，比老母扔咗個書包出去大廈垃圾站
仲有最深刻一定係「信唔信我送你去寄宿？」
之後就會好驚咁喊晒口話唔好呀

細個走咗去停車場望 見到有個人帶住頭盔坐喺架電單車到望住我 我勁撚驚然後跳樓梯（應該有半層高）最尾個嘴爆血喊住搵老母

老豆包二奶日日同老母鬧交
有日佢入房同我同家姐講：我要同媽咪離婚啦
我同家姐喊到仆街
個撚樣竟然行去廳繼續玩電腦
跟住我老母入咗房攬住我哋喊

有次個撚樣話我唔係佢個女
話我係老母同另一個男人生嘅
第日同我道歉嗰陣仲要屌鳩我冇畀反應佢

沙士嗰陣阿媽有咗就生 我攬住佢隻腳喊叫佢唔好入醫院 入咗去會出唔返嚟

痴線，呢啲虐待
真心覺得上一代好多人都唔知為乜生仔
理解唔到佢地所謂既教育方式

巴打 係咁危急情況都睇住細佬
同佢關係而家點
而家同父母關係點

Cls 睇到呢度真係嚇親

我細個都試過腳枝插到鉛筆
而家仲有個印

奇幻潮 一筒歸西個預告日播夜播
播到我搭𨋢都要企中間 沖涼要拎開啲毛巾

好記得播果晚我去拜年 番到屋企啱啱好開始
我即刻沖入房閂燈上床半個鐘都掩住耳仔
掩掩下發覺舅母無啦啦訓咗我隔離係度喊
果陣以為佢睇奇幻潮喊
依家諗番應該係同舅父嘈交

細個好曳俾人間唔中趕出門口 然後我就會唔著鞋落大堂涼冷氣

我老母又係成日講，送我去寄宿
原來呢樣都係熱滿嚇細路手段

唔會破冰因為好憎佢
都同老母離左婚好耐
無咗佢 我宜家同老母呀妹住得幾開心

btw,我係巴

同一日係科學館走失左三次，比個職員叫老豆老母一定要拖實

冇鬧呀 因為嚇到面都青埋

老豆個一刻應該心諗 ：
你柯柯吓尿 做乜9攬實個馬桶 對住我叫救命

仲有單
細個小學斯斯文文
係田徑隊一次訓練同前面同學講咗句阻撚住哂
比教練聽到即刻見家長喊足全程
仲要第日學界集中唔到跑勁慢
不過從此老豆老母唔講仆街講仆仆 幾好笑

細個貪玩整爛咗個筆筒
諗住快快趣整返好
點知點整都整唔返 可能係唔夠力
最後決定大大力拍實佢
結果成支鉛筆插咗入手掌
個筆芯仲要拎唔返出黎

都係咁深刻 每個人既界線都唔同既

細個有個親烕話擺部NDS 係我到先(其實姐係送比我玩)
我老母話打機影響學業叫佢拎返走..

諗起我老母同我講我細個嗰陣見到人地撞親個頭會喊 於是我翻到屋企係咁用個頭撞張枱 但發覺無喊到 我就又撞多幾嘢

痴撚線睇到上面巴絲啲經歷之後覺得啲父母好醜惡勁變態

生仔要考牌！！！考完要續牌！！！

聽落去巴打都好似同父母關係好差

真係好慘架 喊曬口咁講話我要食芒果布甸

我記得我都係上完性教育堂，有個女同學露左佢下面比我睇，但係佢好樣衰

絲打都好擔心佢地咁 大個左仲有冇咁擔心唔同既野

Cls阿嫲
我細個嗰試過去阿嫲屋企瞓一晚
夜晚食唔晒碗白飯佢到啲水叫我撈埋食
我食撚到嘔
真係好撚恐怖

第一次同最親既人分開 大家都會喊到傻左
當然大個左都係

最撚憎郁啲就扔爛晒啲野

老母有次執左部結他返黎
我完全唔識
上網搵啲片睇下
因為佢啲音唔啱 我又唔識TUNE

跟住我練左陣佢地嫌我太嘈直接將部結他扔爛左..
我喊左勁耐
個陣好似已經中一定中二

後尾隔左兩年再執到部結他先自學 鋼琴都係自己初中草錢買..

我覺得佢啊哥做得好好喎
比著我都想有個咁既啊哥

睇到突然好想食黑加侖子糖

夜媽媽睇好撚寒

嗰時家姐呀哥已經十幾歲，所以唔點鬧。我仲小學，所以恰得就恰。

我呀媽有暴力傾向，成日搵藉口打我。正常同佢解釋，就格硬話你搏嘴，然後打大力啲。打完，即刻好開心睇電視，特登笑好大聲嗰隻。

同唔比我有朋友，話做乜要朋友？次次同學／朋友打比我，話想傾計，就恐嚇佢地，唔比佢地搵我。話養我咁辛苦，所以我應該個世界得佢。

我就三張，佢都間中想搞到我啲朋友唔敢搵我。（直頭鬧佢地）

細個喺屋企玩竹蜻蜓鎅到隻眼
嚇到老母呆咗
反而我勁冷靜咁話瞓陣教睇下點先

小學有次去深圳玩奧數比賽
搭地鐵嗰陣本身上咗車但係冇位坐
老豆就話要搭成個鐘不如等下架
咁我就行返出月台啦
點知一行出去就閂門
嗰陣已經知道地獄鬼國啲衰嘢
身上又冇錢又冇證件
嚇到差啲瀨屎

阿嫲真係好神奇嘅生物

幼稚園嗰陣試過被嗰罐 再見螢火蟲 嘅硬糖
哽親 頂住個喉嚨又嘔唔到
佢俾杯滾水我飲
話可以令到粒糖喺喉嚨溶得快啲

未吞落去已經辣親

哈哈 都係為咗食

得罪講句，明知響大陸，直頭唔應該放你出去走廊啦！
你冇比人拐走，真係好彩！

細個比門夾親隻手指尾
阿嫲竟然拎豉油幫我搽
而家諗起都覺得好on居

決定瞓醒去買

我係俾老母一巴車落嚟
個鼻爆哂血

睇住細佬係上面個巴打！
佢真係好好！細細個已經咁懂事！

冇比人拐走／出意外，真係好彩！

白虎一線
可能依家大個女好正

係 果時真係點都唔捨得比阿媽走 喊到收唔到聲

細個嗰陣屋企唔比睇電視
食飯時間啲大人會睇
咁我咪唔理咩節目嚟都會望下
我老母同佢細妹就成日鬧我掛住睇電視唔食飯
跟住我話 我係邊食邊睇 唔係齋睇電視
佢哋就鬧我扮晒野 特登含住啖飯
跟住即刻唔比我食 罰我企

另外就係細個比人打 如果喊出聲會打得仲甘
打過又成日要罰企 喊都唔敢去攞紙巾
啲眼淚用手抹 搞唔掂就抹落身
之後發現用眼淚抹下比人打過嘅位會冇咁痛（可能心理作用）

你又岩 當年真係太震撼

有相同經歷
中午瞓著咗 ，一起身天好黑
發現屋企冇人阿哥阿爸阿媽都唔喺度
以為佢哋唔要我
(嗰陣仲細唔識用手機，跟住爆喊)
喊咗幾分鐘跟住有人開門
即刻衝過去攬住阿媽
阿媽同阿哥原來一齊落咗樓下買嘢食
之後阿媽開燈睇返原來嗰陣七點幾
阿爸仲未放工
依家諗返起都幾好笑

我細個都試過喺馬路pk擦損咗
啊嫲就直接倒咗啲蛇油落個傷口度
仲要唔抹 就咁由得啲蛇油由膝頭向下流

乸到我喊住番幼稚園

超慘 做一個乖小朋友應該做既野
比老豆咁對待
我老豆係咁 我一定打柒佢

細個同爺爺去商場，點知我走失左，喊死。
最後我爺爺喺扭蛋機隔離搵返我

你又咁乖企定定唔周圍走

比表姐剪指甲，佢掛住睇電視剪爆左我忽肉

細路仔唔識世界 唔好燒啦

細個係爺爺嫲嫲到住
老豆老母突然接走我 我喊住賴死唔走
當年好細個 但我仲好記得
因為真係好深刻

細個住公屋，因為同家姐打交，兩個人被罰一齊喺門同鐵閘中間企足幾個鐘，最後阿媽話佢唔記得咗我哋仲企緊，腳都軟埋

我幼稚園嗰陣就試過阿媽買漏咗樣餸要留我係屋企
之後佢好耐都未番黎
(其實只係10幾分鐘)
我就換衫玩鞋諗住落去搵阿媽
(仲要特登換咗對好靚嘅Barbie高踭鞋)
結果淆底唔敢出門口

無喊到 可能知自己柒
但無打麻醉縫返個頭真係

老豆唔知 但太細個 去到醫院都好似做唔到啲咩 我都無印象lu

wtf

我都試過
老豆同我媽傾計
話我究竟係咪佢個女 又肥又樣衰
都好多年前lu

佢仲試過帶我返小學，小學通常自己帶水既
但個次上去過夜，冇帶水樽
所以佢求其拎左支裝住透明液體既可樂樽比我
點知個支野係拜神個啲孖蒸
好彩打開個時聞到唔對路

個呀哥可以話佢咁講野唔岩。
而唔可以鍊人頸，隨時搞出人命。人真係好化學架咋。

係我走失咗 有埋啲商場廣播都揾唔到我
點知原來我係扭蛋機旁邊喊
件事 而家都俾爺爺攞返出嚟講

聽見都牙煙！

喺學校飲醉酒會點

個個細嗰都一定要打過架

有隊友 比人鎖出門口 真係好慘

帶埋我去搵第二個

小學三年班去泳池 跟阿媽入女更衣室換衫（純粹一排locker 啲人企locker前面換衫個啲 ）大開眼界 我估應該會係我人生唯一一次現場睇到幾十對奶嘅一次

細個跟呀媽買餸 叫我乖乖係門口等
我無心裝載定唔知金魚記憶
隔咗一陣以為呀媽唔要我
喊住跑番屋企 4 5歲但好彩記得住邊點行
入𨋢住1x樓但唔夠高 又唔敢叫其他人幫我㩒
求其㩒咗個7樓
之後照行去(以為)自己個單位度
邊喊邊拍門
之後老豆老母洗樓式咁揾我
而家諗番起好彩㩒咗7啫 如果係2x...

我嗰時仲周圍望，驚有唔知咩人。
3AM，條走廊冇燈架

911
一家人食完飯睇緊電視
突然特別新聞報道
就見到架飛機撞落世貿

冇燈咁恐怖 我係舊式個款公屋

食錯嘢 差啲死

細個老母幫我著外套拉拉鏈 夾到我條頸啲肉 係咁流血 自己無喊好平靜但嚇到佢傻

同你一樣
不過係小一
老母去咗整頭髮

我食咗香口膠落肚 驚到以為自己會死

幼稚園嘅時候 係屋企附近嘅商場走失左 搵唔到屋企人 嗰時係一田大減價 好多人 心諗 明明阿媽就同我講過 走失就唔好周圍走 企定定等佢搵我 但係等極都唔見佢 之後越等越驚 又醒起阿婆話有拐子佬捉細路 嚇到我跑返屋企樓下 看間度 等屋企人 但係佢地諗都諗唔到我會醒到自己返屋企樓下 搞左好耐先搵到我

有次出咗街打俾媽咪好多次都冇人聽
平時我媽多數係屋企/出街買餸
點知兩個幾鐘都搵唔到人
我急到打俾老豆問 老豆嗰陣賭緊馬一啲都唔擔心
見到老豆咁唔關心就好嬲 我自己又擔心又急到仆街於是喊咗出嚟
點知原來我媽去咗電髮

好似小一個陣
老豆老母夜晚揸車去左尖沙咀睇夜景
停車隔離有個差唔多1.5米深嘅正方型噴水池
老豆老母捉住我對手同對腳
係個池上面好似盪鞦韆咁fing我
水池深到見唔到底
個時驚佢地放手嚇到喊
有諗過自己跌落去會唔會浸死
記一世

屌好好笑

我都試過 勁驚
不過個次真係嚴重敏感 要瞓醫院

每一集都記得好清楚 人生陰影

記得細路有晚訓之前睇左套電影既開頭 講緊有個女人過馬路比小巴撞 撞甩左個頭跌埋落垃圾桶 然後個鏡頭zoom埋個人頭到 嚇到我成晚訓唔著 一合埋眼就見到個人頭
btw有無巴絲記得個套叫咩 想回味下

細個同爸媽瞓 佢地趁我瞓着嗰陣扑 但張床搖到我醒咗 雖然嗰陣唔太知佢地做緊乜 但直覺話我知我應該扮瞓 我記得我仲偷望咗一眼 但黑媽媽淨係睇到輪廓

之前有個連登post講過
發現原來有好多人都係

童年陰影

有好多
最深刻多數都係俾父母同老師屈鳩我
所以大個咗一俾人屈就好大反應好激動

好撚慘 但打還打 點可以打頭㗎

我都記得 感覺好似要打完大佬 先有得享受個成果

抽完血忍住去到搭小巴走先問老豆醫生幾時還返啲血俾我

點解會全身濕晒

細個阿爺下午茶會買好甜嗰啲排包比我食
因為佢自己唔食，我好細個每日係咁食都食唔晒
食唔哂會比佢鬧，我就唔知痴邊條根攞支水擺啲排落去撈埋飲
點知係難飲到仆街，又驚比阿爺發現我亂嚟會鬧，所以就狂飲
最後嘔到七彩

仲有就係阿爺心臟病死嗰時我無得入病房見佢最後一面，之後喊但無人理我
見到一生人唯一一次見到老豆喊

一樣 係手掌到 以為就咁一世
大大吓冇咗

報復老母

我都係 成日扮瞓 點知真係瞓咗

有次表姐黎屋企瞓
我起身痾夜尿既時候
佢應該飲醉咗
無啦啦走入黎強吻我
話你班男人個個都咁賤
之後捉住我對手黎摸佢
我嚇到
已經除晒衫準備埋牙
之後佢就趕我出去
鎖自己喺廁所
我以為自己發夢
但第二朝表姐一望我就面紅迴避視線
完全無講過一句野

咁係邊個拉你入屋？

小李老母飛刀

細個同呀哥爭電視睇 仆街又急尿 拎埋個遙控去廁所 擺低又驚呀哥搶 所以個遙控夾喺下巴到 最後屙屙下成個遙控跌撚咗落屎塔

呀哥元bb彈槍 話已經拎晒啲彈出嚟
向住我塊面射 點知入面有彈
射中我眼下啲嘅位 好撚彩冇盲

笑死

點解你講到佢老豆唔郁手打一個做功課嘅小朋友係恩典咁

嗰户人家有冇開門俾你入去坐

細個同屋企人搭扶手電梯上商場二樓
跟住唔知因乜嘢事
佢哋停咗喺一樓
然後我唔知情 自己一個人上咗去二樓
嗰陣時候見到佢哋仲喺一樓 就突然爆喊
覺得佢哋唔要我
Ps.之後自己搭扶手電梯落去

細個同表哥去玩海洋公園個滑浪飛船，臨沖個下我勁驚連扶手都唔捉，落去嗰下feel到自己好似要飛出架船，好彩表哥攬實咗我

+1
比人點鬧點話都無事
一比人屈就好想喊好激動

好得意

細個嗰陣貪好玩幫老母刨蘿蔔絲
結果刨到手指忽肉，爆哂缸咁
最後去醫院縫咗幾針

由細到大都好憎數學，小學果陣有個數學呀Sir日日都比幾份數學功課，以前小學啲老師會寫啲功課係白板等我地寫落本手册，有次唔想做數學功課，突登唔寫落本手册到，但果時小學老豆日日都會對我啲功課，果日佢見到無數學功課，問我係咪寫漏咗，我話無，點知佢上個學校網到Check，果下我先知原來每日放學會有啲文員幫手打每日有啲咩功課上個學校網到，之後比老豆鬧到仆街。

之後第二日我醒，我係lunch果陣等啲同學出哂班房，之後一野刷走個數學功課，咁我又唔洗寫落本手册，個文員係我地放學之後又睇唔到打唔到上網，我老豆上網又睇唔到，我咪唔洗做功課囉

點知第二日個數學老師叫我地交功課果陣，全班就話 下乜有功課咩，琴日白板無寫喎。 之後我就係到忍笑忍得好辛苦，我無諗過會成班都無做功課

記得細個嗰陣 細佬俾老豆鬧 我走去幫口叫佢唔好鬧細佬 結果佢鬧埋我不特止 仲dum我一個入房鎖門
自此之後 我都唔多管閒事 佢一嚟料我就扮睇書 費時一陣又屌埋我

真傻定假傻 動詞個個屌啊

細個陣老母開間鋪啲sale姐姐黎屋企玩，一齊上床玩遊戲（普通接龍，口不對心個啲），玩玩下痴到勁埋，對波夾到我個隻，之後老母叫我影相，我影埋個波邊

玩蠟燭燒著玩具車叫老母走

差啲燒屋

呢個應該都唔細㗎囉喎

拍劇咁成個黑影係個牆度?

四五歲嗰陣同老母細佬去親戚屋企慶祝生日 老豆嗰期成日要去強國返工冇去到亦都好耐冇見佢

食完飯之後我哋就走啦 返到屋企我喺度lur地話仲未食個蛋糕 老母成個人就開始崩潰 縮喺牆角係咁喊 細細個又唔知自己做錯啲咩 唉

我都試過...枝鉛筆係牀，跟住一嘢坐上張牀

差少少就

有吖 仲要係有人上門飛髮個啲 個姨姨俾我入去
一入3 4對眼望住我問我做咩事

爺爺心諗 :我想訓呀

比屋企人拎刀斬

諗起我試過住左幾日院
有個阿婆開face time 同個孫傾計
傾傾下佢攰想收線，個孫一路唔肯收，叫麻麻唔好訓又問你好攰呀？但不停講野又唱歌
個阿婆忍唔住自己收左線，個孫即刻打返黎問佢做乜收線

老豆放假帶我出街時見到有個朋友揸住架泥頭車開緊工
問完我想唔想坐泥頭車就call佢停車俾我哋上車
坐泥頭車又真係幾爽

比媽咪用激鬥戰車飛我

冊呀屌你

老豆tum我瞓抱住我講故事 唔知關於咩火車 好似係一啲歷史野 聽聽下就瞓着咗
不過印象中呢次係佢最後一次講故仔我聽啦 依家同佢關係都麻麻 冇機會聽埋落去lu

細個訓得好冧冇聽到屋企人㩒鐘，跟住比人一巴巴打醒，個仆街家姐仲用腳踩住我心口係咁打我，跟住塊面留左塊疤

屌，我都試過攬住老母爆喊話我係咪會死

幼稚園嗰陣校定鬧鐘叫埋老豆提我四點鐘去搵公公飲早茶 結果我醒唔到 印象中最後係老豆自己佢搵咗公公

細個好多嘢都仲記得
其中一樣係第一日返小學嘅早餐係家樂牌隻甜粟米片同鮮奶

細個個陣唔知做乜無啦啦俾老豆鬧 但我佢陣覺得自己無錯 好唔憤氣就入去廁所 將佢支牙刷擺落馬桶度撩先拎翻上嚟 然後出去扮無事發生

仲有一次係沙發玩 玩到成個人倒吊 一向後成個人仆落地 口落地 發現門牙崩咗一忽 喊到仆街我媽仲笑9我

細個去拜山時二伯話口渴
就拎咗拜山用嘅米酒嚟用
仲同我講好好飲
但又唔俾我飲
之後屋企老母拜神
我放學返到屋企見到有三杯嘢
諗起二伯話好飲就即刻試下
乸到我喊咗三個字

相反細細個係我問老豆可唔可以落樓踩單車，跟住我就自己一個係斜路衝落去，仆到流血就返屋企，老豆幫我搽紅藥水

點解個支那老母可以留低

我都係
但係好多朋友連細個讀咩幼稚園都唔記得
我仲記得好多喺幼稚園發生嘅事

幼稚園個陣好鐘意紫色，買咩玩具都揀紫色
有日臨訓前同呀媽講開始鐘意粉紅色
第二日起身所有紫色玩具俾佢掉哂
心都碎埋，想講我個陣都仲鐘意紫色

我大髀都係比鉛筆插 依家仲有個印

我細個坐家姐單車車尾
之後佢手車好屎
打橫咁炒咗
我塊面整損咗一大撻
我喊住搵老豆
佢笑我冇jerjer

好細個同老母行街市走失左

冇温默書 小學比私補miss用拳頭頭鐘我個鼻 一生第一次同最後一次流鼻血

小五嗰年運動會早放，返到屋企樓下見到有條未冚布嘅女屍，成身都係血，連個女人著咩色衫都仲記得，嚇親我當年小學雞嘅弱小心靈。後尾聽返鄰居講個女人係為情跳樓自殺。

你細佬都幾撚無辜

小五個陣同個女同學好friend
點知佢話要出國讀書
唔記得咗點解無送佢機
走咗之後，d friend講原來佢都鐘意我
個陣無whatsapp,無得聯絡返佢

自此之後，無試過同女仔咁friend

你屋企人
細個邊有咁強嘅自制能力控制自己
想個細路唔好睇就一齊唔好睇
咁樣寬己嚴人令到個細路唔服氣仲難教

返幼稚園係爬緊滑梯跌咗落地
個頭腫咗一大舊
諗返起應該嚇到個老師鼻哥窿都冇肉

幼稚園俾老師介紹去etv試鏡 印象中係幾個細路排成一排 叫你扮貓叫 個個都喵 不過我覺得狗勁啲所以吠咗出嚟 最後就入唔到第二輪面試

I know that feel
我都係小五嗰時同個好close嘅異性朋友分開

我都試過
老豆同阿媽一齊匿埋玩鳩我
搞到自己一個喺條街喊佢哋先出返嚟

細個同啊媽出街 生得矮又望住個地下行 準備拖番住啊媽個陣 唔知道啊媽由右面行左去我左邊 所以我一嘢拖了右面個大叔 啊媽係咁幫我講對唔住

仲有幼稚園個時媽咪放咗我個小畫板係上架床
有日想拎落黎玩 於是我爬上張凳去上架床拎
點知失咗平衡 跌咗落地下

個下爬流哂血 屋企人即刻坐的士陪我去醫院縫針
個時係清醒望住醫生係我前面縫傷口 都有啲恐怖
到而家仲摸到縫個6針 好彩冇毀容

腫咗又冇咩問題嘅
最驚係爆缸
我幼稚園就係去廁所時唔知做咩事失平衡撼落個馬桶度
仲要有第二次
兩次個額頭都腫咗

細細個lur老豆老母去冒險樂園玩 老母好似講咗句玩乜撚嘢 之後我就跑左入房 喊住咁瞓着 從此都唔敢lur佢哋

咁細個已經有探究精神呀

本身ready訓
笑到精神返

以前返下午校，朝早會去附近足球場參加小學搞既足球班
然後老母就會黎接我 佢會買我鍾意既波仔火腿通粉
或者煮麵比我食
果陣簡簡單單幾開心
唔知點解特別記得佢煮完麵幫我熨衫既畫面
可惜依家見媽媽開始老了

我都有類似經驗 好似係行商場，跟住唔知點衝過去塊指示牌度，撞到下爬要鏠針，仲要無得打麻醉

小學個陣每個小息都搵鍾意左既女同學玩
有次唔小心hi到佢胸
佢唔知點拒絕左我
之後就無再搵佢玩
大個有時發夢都夢到同佢玩

拒絕我個段記憶可能太傷心
已經記唔起
係得個個位斷左片咁

讀幼稚園果時 阿媽每日都會比20蚊我去買野食 有次比咗2個10蚊硬幣我 搭𨋢返學嘅時候唔小心甩手將2個10蚊跌咗落𨋢門條縫下面 跟住就呆撚咗幾秒 眼有淚光咁返學 結果全日冇食過野 仲呃阿媽話買左零食同面包 （人生第一次呃媽媽，對唔住）

7月了

cls

阻人仆野
your spring pocket will be barbecued

我都記得好多幼稚園嘅事
但我身邊有朋友連小學啲嘢都唔記得

啊媽發老脾
一手扔左我部他媽哥池落地
之後我一邊執一邊爆喊

細個想去阿婆屋企嗰陣阿媽唔俾，跟住我踎低喊。阿媽唔知用錯力想拉我起身定點，抆到我隻右手甩臼。呢個係我人生第一個記憶。之後隻右手一直都處於一個甩臼同冇甩臼之間既狀態

你媽媽唔要你啦。唔好喊啦

比人侵犯

你老豆cls

到依家都係

係度自慰

試過 同你一樣但係對住細佬額頭射 呀媽嬲到揼咗支槍 細佬係咁喊

睇到我起雞皮

呢度8 成人都係細個比老母/老豆屌

頂你真係陰影嚟睇完一集驚三日

小學嗰時好鐘意睇大台星期日晏晝嘅電影，特別係打鬥片
月光寶盒做完咗話會有下集
下個禮拜又真係有下集睇
之後播倚天屠龍記魔教教主
個女人話喺大都等你，即係有下集啦
點知下個禮拜竟然冇下集
嗰時真係眼濕濕想喊

細個小一 沙士果陣
唔知係停課定暑假
朝早一起身唔見左阿媽 以為佢中沙士死左得番我
然後識自己戴口罩落街搵佢 因為果時好少人有手提電話 無打比佢依個選項

自己又識著鞋同扲口罩鎖匙
搵左好耐搵唔到 入左樓下冒險樂園有冷氣抖下

果時問收銀姐姐扲個裝金幣果D袋唔知裝口罩定乜
就係果刻阿媽見到我
真係唔知點解會入冒險樂園搵我

佢以為我係佢出去買餸果陣
自己扲錢落去冒險樂園玩
番到去仲要比人鬧

你大個咗有冇同佢講返

生仔應該要考牌 比押金
冇錢冇時間冇精神健康走去生仔 根本係最唔人道嘅行為

老豆走佬

我最早嘅回憶係連行都未識行
我老母幫我著襪
仲有隻白色藍衫熊仔喺隔離

好似拍戲咁你公公婆婆拉你？

幼稚園嗰時食午餐，個個都食完執碗執餐具嗰時有個同學冇啦啦嘔，之後我同幾個同學見到佢啲嘔吐物搞到我哋幾個都嘔埋一份

幼稚園通常一個月有幾個壽星仔，咁就會搞一個生日會慶祝晒嗰個月啲人，生日會已經係22號慶生咗，我就24號生日，個日老豆為咗面定乜又買多個生日蛋糕返幼稚園，另一個生日蛋糕就係屋企慶祝，當時已經同佢講22號學校已經幫我慶祝咗唔洗搞咁多野，仲覺得好多餘好瘀好收家，但依加諗返起就我愛老豆

以前朝早睇TVB幪面超人 有一集係啲怪獸透過啲電子嘢嘅芒捉晒啲地球人上飛船 剩係得啲衫褲留返喺道
之後有幾個禮拜我都唔敢睇電視睇電腦

我細個都係咁 返緊小學見到有救護車會好驚係屋企人出事

幼稚園, 老豆遲放工黎接我成日都係最遲咁滯
有另一個同學又係咁, 結果我哋兩個就會玩鬥遲走
好似早走嗰個要請遲嗰個食糖咁上下(實際唔記得)

勿相認

細個生日唔知點解得罪老母冇得買生日蛋糕
夜晚阿爸見我咁唔開心同我出去買返個蛋糕

我愛你老豆

記唔記得係邊套幪面超人
幪面超人俾細路睇好似太過深奧

係咪你老豆搞緊你老母咋

菲律賓人質事件

女人嘅世界真係好恐佈

咁都認到嘅話你哋都真係好有緣

以前細個計錯數 老豆發哂癲攞把長遮打鳩我 好彩老母撳住佢

我都係
試過太熱一點都瞓唔到真係急到喊

你有冇諗過你真係唔係你阿媽親生嘅

每次默書無100分
就要揀一隻公仔俾屋企人當面幾十樓掟出窗
英文默書99分，錯標點符號
無情講，直接掟
每星期日去冒險樂園夾一大袋公仔返去俾人掟
後尾佢知道咗 要脅掟我BB抱到大 最心愛嗰隻
就寧願俾佢虐打到全身青紫都唔放手

我連個同學係咩名咩樣都唔記得啦
剩係記得佢係男仔

小學個陣放暑假無野做就同呀媽講不如我黎接你收工 點知我呀媽話: 你唔好過黎影衰我
之後我有段好長嘅時間唔敢照鏡 直到我中學嗰陣同左個mk妹玩 成日同我去行街買衫d自信先慢慢翻返嚟

比家姐打到眼角膜移位

啱啱學識數數嗰陣 有日去診所睇醫生
我無聊咪數下對面櫈啲人加埋有幾多隻腳
1 2 3 4咁數出聲
點知對面個呀叔笑尻我 仲同我呀媽講 你個仔係傻架
我老豆聽到 即刻行埋去一拳打到佢留鼻血

到宜家都覺得老豆你好撚型

幼稚園嗰時食完晏就訓晏教，當時發嘅夢係返幼稚園玩一陣食午餐訓晏教，發過幾次呢個夢當時心諗點解我可以又食多次午餐嘅，咁細個嘅我根本分唔到現實同夢大個再諗返就覺得後者個個係夢

兒登仔就係咁，會鬧個受害人抵死係咩心態？

你老豆好型！細個嗰陣因為窮 冇上興趣班又未去過旅行 比啲親戚笑我大個做乞衣 我屋企人都可以冇反應

升中一個暑假睇咗juno套殭之後發惡夢

個小朋友好似得4 5歲 所以俾留低 我嗰時唔止咁細個

有啲咁嘅親戚都幾慘

踢波，俾人kick跌頭著地，塊面係石屎地上面摩擦，成個人wing下wing下行入公廁見到成面血，宜家過咗6、7年，已經唔覺眼

咁恐怖你有無同屋企人講返

擺咗粒bb彈入鼻哥窿之後撩極都撩唔到出黎，老母準備帶我去醫院嘅時候我打咗個乞嗤，粒bb彈好似用玩具槍射出黎咁噴咗出黎

都幾多
比藤條fit，捐落枱底照fit
同家姐特登為左睇6點小露寶捱天光，期間睇新白雪公主新灰姑娘系列捱眼瞓就係為左條半個鐘
屙尿比廁所板夾到賓周
夜晚訓碌架床比上面堆書跌落嚟宅親，其實唔係好痛但係想博屋企人注意所以選擇左喊

唔講都唔記得有哩d珍貴回憶，明明好小事但係都會記到宜家

細個我老豆黎親接我都一定遲
差唔多次次都同學走晒先黎
就算小學派位放榜都係

細個去屋企人朋友嘅屋企，啲大人走淨一個（落街買嘢），得返我同另外一啲細路。咁正正常常大家一齊玩緊嘅，唔知係咪我做錯咗啲咩，其中一個大過我嘅哥哥就拎啲硬物扑我個頭，我痛到係咁喊。最仆街嘅係，個大人仲要當睇唔到囉，個下真係好絕望。

仲有一次，係同佢哋去旅行。我覺得佢開住個電視好嘈，就同佢哋反映。點知嗰個哥哥一嘢拎起張幾重嘅酒店櫈打算掟埋嚟，好彩其他人撳得住，如果唔係我應該命喪黃泉了。嗰時真係覺得自己會死

利申：經過上面嗰兩件事之後，我就以後都唔再敢見佢哋，好大心理陰影。

小學被老師迫入咗樂團個導師鳩點咗我去打鼓，本身我就對音樂0知識，頭幾次成日屌我跟好個beat，心諗咩係beat，beat乜撚你成日隻手鳩fing撚知咩意思咩，話隔一秒就啪一下，但佢嘅一秒同我嘅一秒唔一樣，幾次俾佢屌到眼紅紅

幾歲人仔，被老母用淺啡色木地拖棍打，因為啲藤條打我打到爛晒未買番，嗰次打到地拖棍都斷埋，我個頭又爆咗
另一次，係膠凳仔打頭，都係兩樣嘢爆晒
細個嘅回憶主要都係被老母打，藤條都係幾條紮埋一條嚟打，諗番起都覺得自己好可憐
好羨慕人哋有愉快嘅童年

南丫島 有幾檔海鮮戶外酒家
檔檔都一模一樣
個時5-7歲左右
食完飯 自己出去左買雪糕
點知諗住返返間酒樓個時
見到全個酒樓無哂人
跟手咁岩有架去中環既船起碼頭上緊客
我衝左上去 然後架船就去左中環

幼稚園有次開生日會
我阿媽將人地送比我d禮物當場抽返出去送比黎嘅小朋友
我唔開心咗勁耐
到而家都仲記得入面有件係嗰d五色戰隊玩具好想要

第三隻腿？
係咪自此由巴變絲？

糖都唔撚俾食咁on9

樓上咁多位比父母虐待過嘅巴絲打，大個左一定要佢地臨老過唔到世
一定要佢哋得到報應
一定要

啊媽去睇牙帶埋我
我一個人坐喺出面聽住啲聲
驚撚到仆街 係咁喊

細個老豆賭馬睇亞視，我死都要睇卡通（無線），佢一轉亞視我就轉無線，幾次之後俾佢打到仆街

除此之外，由細到大都好錫我

第一次發現鳩毛

學童牙科保健

笑咗

我媽做清潔 有次幫佢手番工比同學撞到 第二日番學冇人同我講野 佢地話我好污糟

工人姐姐有冇比人屌

咁撚賤

我都試過我直頭刨走咗兩忽肉

諗起有次又得罪咗老母
俾佢將我心愛嘅筆盒掉咗去垃圾房
嗰時嘅工人姐姐第二朝帶我去垃圾房用十蚊同啲阿姐買返個筆盒

希望工人姐姐依家平平安安健健康康

我係自己一個坐出面聽住啲鑽嘢嘅聲所以先好撚驚
我由細到大都唔驚睇牙 重幾鍾意

想斬佢

細個一拎到咩野食或者鐘意既野會攝落梳化嗰啲邊邊度

阿婆心諗俾我抖吓啦仆街

呢家你同你老豆點？

可能間野都幾大
唔係幾聽到
但就好驚d醫生行黎行去
因為要照xray通常都係大撚鑊

細細個嗰時我家姐好曳
好深刻有次佢激到阿媽將我家姐掉咗落垃圾桶
但係公屋啲垃圾桶好大好高
所以我家姐比人掉咗落去之後上唔返黎
然後搞到我喊住係咁叫老母快啲去救返佢岀黎
————
仲有就係大概喺我4歲嗰時跟家姐同佢啲fd岀去屋企附近公園山坡到爬山 (有泥有樹嘅斜坡仔)
跟住爬到一半有棵樹喺到 我家姐個fd就叫我捉住棵樹抖下先
點知咁啱棵樹嘅樹幹好似榴槤咁拮
我神經反射秒速鬆手然後轆咗落地撞到個坑渠
個頭流曬血要縫針嗰隻
嗰時家姐驚到語無倫次 打返去屋企話我個頭甩咗
嚇到我成家即刻落樓下睇我
最後call白車 我成程都冇喊過仲tum返家姐叫佢唔洗驚
岀院之後我家姐話我係再世耶蘇LOL

諗返起以前嘅回憶都好開心

割包皮住院
同隔離床小朋友交換遊戲機玩
（我GBA Pokémon 佢NDS Mario)
拎番部機之後發現佢洗咗我save開咗新game

Dklm

記得細個睇多啦A夢 大雄問佢老母佢係咪親生 我又好奇問我係咪親生 點知老母話我係領養返嚟嘅 同我expect完全唔同 雖然佢對我好好 不過一直都記得呢件事

咁醒目

2米幾嘅黑色鬼

讀幼稚院果隻俾個肥婆教畜係地下扯住去隔離班罰，俾全班望住曬，我喊到七彩好彩冇搞到有心理陰影
教畜真係唔死都冇用
個教畜叫劉淑儀（exactly葉劉）
屌佢老母

cls 做咩咁多人覺得好好笑

比先生夜晚屌

2米高嘅黑鬼 係咪奶共占士

追捕兩米黑鬼

幾歲先

睇得nba多
黑色鬼都變咗黑鬼

住公屋 幼稚園嗰陣貪玩
喺屋企門口用白膠漿畫畫
jit咗啲心心 星星同笑哈哈喺埲白色牆到
諗住乾咗都無人知
點知嗰幾日隔離屋嚟咗兩姊妹 小學生嚟
應該係鄰居姨姨啲親戚
個家姐見到之後話我破壞公物
要報警拉我 仲記得佢啲語氣好臭串
我返到屋企之後驚到係咁喊
老母都搞我唔掂
喊到夜晚老豆收工返嚟抱住我問咩事
我話隔離屋要報警拉我
唔記得佢講咗咩安慰我
但慢慢就收乾晒淚水 覺得爸爸好似超人咁
到依家都仲記得嗰個擁抱好溫暖好有力量
第二日老豆應該過咗隔離屋教訓嗰兩姊妹
佢哋走嚟同我道歉話唔會報警
人大咗反而同老豆無咁close
大家都唔識得表達
有啲心酸 不過我好想講
爸爸我好愛你
希望你可以一直都身體健康

差唔多，不過係相反，手痕將做1-5題改到做1-25題
結果全班除咗我之外都做多左20題

你而家仲好細個？

三四歲嗰陣同老豆老母去旅行
老豆喺廁所換褲淨係半掩道門
我走過去廁所門口 人生第一次見到j
嗰陣勁撚驚& 震憾
忍唔住細細聲問老母做咩老豆塞條蘿蔔落底褲

發夢落地獄 見到入口 但比人叫左番黎
發夢係屋企樓下公園飛
E 兩個夢到今日都記得好清楚

五六歲果時 我公公死左 果次係我第一次有親戚過身 所以我果時一直係度諗人死左會點 我仲記得個畫面係漆黑一片

痴撚線 落地獄啦呢d父母 唔係第一次聽到呢d經歷 無心教就咪撚生 老一輩生仔多數就係剔任務表 無計劃/唔知為乜而生 或者純粹係想養兒防老 老左有人養 唉！

其實起船上搵唔到屋企人已經開始喊緊
船長幫我打比媽媽
原來佢地仲起間酒樓到
間酒樓係第4間
我行到第三間就調返轉頭上船
所以先見唔到佢地

最後原船返南丫島
好彩記得老母電話
如果唔係變左失蹤人口

好慘

細個好鍾意套卡通片，每集都追，去到播大結局嗰集我好期待
我阿哥玩9我 熄撚咗部電視 我開返 佢又熄返咁
結果我完全唔知呢集up乜 到而家仲會屌我阿哥嗰陣阻住我睇大結局

香港都幾多垃圾父母

父母逼你生
依家大咗仲洗怕佢咩

細個呀爸呀媽嘈交話離婚要dum我去保良局
俾呀爸當街cum我
幼稚園俾人笑肥婆俾呀媽朋友啲仔恰
小六俾個女同學畢業營係廁所用筆插我下面
大個咗有時諗起都會好唔開心
但身邊無人可以講無人眀

幼稚園嗰陣走入廚房偷食甜筒
食完幾支成個嘴都係朱古力
之後扮無事咁行返出廳
老母一見到我說問我係咪偷食甜筒
我 >好肯定咁答無
諗住唔講就無人會知
經著成家人都笑到仆街
話我偷食唔抹嘴
到依家都仲會講返呢件事大家一齊笑

細個唔知咩事凌晨入急症室 等緊照X光嗰陣見到有啲病人瞓係病床上面 指住佢哋大大聲話：媽咪呢度有人死咗呀搞到阿媽勁唔好意思

小學二年班嗰陣唔知點樣學識咗個撚字 食食下飯望住部電視講咗句：呢個男人真係好撚好笑呀到而家都仲記得我父母個驚訝樣

咁大碌

記得小學默書唔及格比老母罰係大堂門口罰企，拎住本默書簿唔及格嗰頁比人睇，嗰陣仲要係放工時間好多人經過

嗰一代父母大多數都係咁我以前想食雪糕都要哎契弟咁哎 食薯片上限係5塊

細個tvb明珠台成日播盜墓迷城1
睇到木乃伊個Part就會好驚
然後夜晚瞓覺會係咁標冷汗

細個個大概小四五個時，個補習miss好惡，有次我唔識做份英文練習 做極都錯 然後佢又唔話我知錯喺邊，之後佢直接攞膠紙座飛落我度（好彩佢眼界差唔中）
然後第二日同老豆講唔想去補，佢就無啦啦屌鳩我，然後攞左碌伸縮木棍一嘢毆左落我塊面到，之後眼底瘀咗一大片，死死地氣去補習仲要啲同學問起，我要忍住眼淚答佢哋自己撞親屌講起都眼濕濕

係咁意定插曬入去？

諗起我細個有間補習社又係 打手板 把界尺勁厚
有個肥仔唔知咩原因 定期發出好似打c egg既聲嘈住人 比人用乒乓波板大大力打手 痴線

淨係記得佢叫我坐喺廁所上面抽插咗幾分鐘囉個時好驚

細個發燒獨留家中
唔知燒親個腦傻吓傻吓
以為啲漫畫角色走咗出嚟
走去隔離屋禁門鐘想問有冇見過班人 結果冇人開門
落管理處問看更有冇見過一班人走過 佢話冇
喺平台望住樓下（幾層樓高）想跳落去
因為一幕漫畫主角跌落樓俾人捉住冇事
諗諗吓冇跳到返屋企

屌我都係
不過我驚個part係有個人攞粒寶石
然後嗰粒寶石好似變咗蟲
之後入咗去嗰個人嘅身體

好痴線
俾人插下面唔痛咩

痛呀 但個時好驚無出聲學校老師屋企人都好惡 好驚同佢哋講會唔信我 個女同學屋企人又係黑社會 所以唔敢同人講 好後悔個時唔識保護自己

你呀媽心諗生咗個傻閪走去比人坤
仲唔屌醒你

我都係，食栗米六粒飯特登加錢加塊牛排之後又話飽唔食，而家諗起都覺得on9。羨慕你仲有同佢去飲茶

同樓主調轉
細個幼稚園老母每日都遲接我
有時遲到連清潔姐姐都入嚟抹課室
老母份人約親人都遲到
真係一個不折不扣嘅港女

絲打祝你揾到個錫你嘅男朋友

呢個post啲留言睇到我喊唔停諗返好多細個點比人打 比人鬧嘅經歷好想知如果無呢啲經歷 我人生會唔會好過啲唔會有情緒病 可以好似其他人咁外向嘅生活到底係點

其實啲回憶細個覺得唔開心、依家諗返起真係覺得好好笑

我記得小學二/三年班嗰陣，有次默書成績好差。返到屋企比老母鬧左獲，點知到夜晚無啦啦又鬧多獲，仲要趕埋我出門口 但果陣唔知點解唔想一個人留喺走廊度，跟手自己一個靜靜雞走去搭𨋢落樓下公園坐住喊 果陣好似係10點幾左右，好彩喊喊下有個幼稚園老師捉咗我去管理處度，再打比我屋企人叫佢地過嚟接我

仲有就係～細個嗰陣成日有啲富豪雪糕車會揸去我樓下播音樂，嗰陣成日求我媽咪陪我落去買但次次都比佢睇死我唔夠膽一個人出夜街，成日話：「無問題呀～去散子兜拎錢自己去買啦 順手幫佢買埋。」不過真係比佢睇死左我真係無次夠膽自己落去買

垃圾藍絲冇學歷老豆

比啊媽掉出走廊 然後我自己走落街玩 跟住玩到夜晚要佢地落黎哄返我我先肯跟佢地返屋企

細個去美國探親
一出酒店門口突然落雪
個畫面好靚

有一次啊媽去緊茶記廁所
夜晚嚟 之後我貪玩熄咗佢盞燈
佢追住我跑咗十幾條街

有次啊嫲去完廁所出嚟嗰陣隻手扶住牆慢慢行，我嗰陣又急住去廁所，佢啱啱行出個門口我就衝入去閂門，點知聽到嫲嫲大哎咗下，我即刻睇下咩事，原來我夾到佢隻手佢咁啱擺咗隻手係門罅到，仲要流好多血我好內疚唔知點面對佢，就尿都唔屙走翻房閂門(勁仆街)每次諗翻都覺得好內疚好對唔住佢

放心 你講嗰類人多數唔會反省 會照生

細個唔夠4歲唔記得咩原因比工人姐姐罰
佢浴缸開一缸水不停壓我個頭落去
我繼續喊佢就繼續壓多幾下
到而家廿幾歲都仲有呢幕畫面同埋花灑凍水倒頭淋都會透唔到氣同好緊張

細個訓係 窗台邊 連續一個星期 發夢打開窗花跳落街 再行樓梯上返去 再跳 我到衣家到仲記得個夢係點

細個試過赤腳踩死曱甴
依加大咗唔驚曱甴

你先聊者賤 你係抵打喎
最尾個句 好中二病

仲記得瀬濕尿片同自己學行路

細個呀媽成日叫我係街市門口等佢買餸 好多次我都以為呀媽唔要我 等到好驚後尾次次都跟埋佢入去買餸

依家都好驚嗰幕
Btw講還講 咪貼相

記得幼稚園有午睡時段，一人訓一張細床仔（類似帆布床）。有次午睡訓過龍，醒個陣發現校工已經將啲床仔疊到好撚高，我自己仲訓起最頂個張冇記錯差唔多疊到上天花板，疊左十幾二十張左右。後尾好似冇喊到，自己慢慢攀石咁爬番落黎，冇跌死算好彩

細個時隔離住左個姐姐，好好人，人又靚。細個果時，亞媽會搵隔離屋幫手睇住我地。 早一日，仲笑住同我玩， 但第二日放學返來，見地下一地血，後來先知佢跳樓⋯ 最後見佢笑容，我仲一直記得⋯

街邊個堆的確係呃人

巴打你仲講出嚟
你阿媽犯左法,拉得

有次係街對住人講咗啲仆街嘢，我比老母打到成口血

咁真係呃人個啲

多啲探佢呀

痴撚線

一向唔鍾意睇電視 細個個陣日日睇個幾餅DVD
最深刻係 有套舊超人電影 有七星俠 太郎
好似叫超人物語

根住就開始玩跑online 同上高登做cd rom

小學個時儲左好耐錢，終於買左部初號機模型($1xx)
砌好左無耐
俾爸話浪費金錢買埋啲咁既野，俾佢掉成碎片
真係好碎個隻⋯完全救唔返

咩事跳

幸運的人一生都被童年治癒 不幸的人一生都在治癒童年

都好多回憶，冇乜邊啲特別深刻

細個好warm係開住冷氣訓係主人房同爸爸媽媽一齊睇歡樂今宵，睇完之後就訓覺

依家佢兩個都冇計傾，半反面

tvb仲要

嗰陣都幾大件事㗎
可能肥得滯 一路爬一路震 係成人咁高嘅滑梯跌咗落嚟
之後校長要親自同家母解釋

重點唔係抵唔抵打 同埋咪小學雞啦，講一句就可以郁手搞人？咁你話我抵打唔通我可以郁手打你咩？

而係對於一個細路黎講，正路父母係最關心，最保護你既人。所以你先會主動同佢講你啲遭遇，你係抱住信任去講。

但你俾人搞，佢連check 下你有無損傷，關心都無句，一同佢講完講完就屌你，咁你以後仲敢同佢分享？仲會信人？

細個見到個大水樽
然後我係度諗個水樽入面冇野嫁
因為佢倒水出黎同倒水入去都冇變過樣
同阿媽講 阿媽當然話有啊有水啊唔好搞之類
但佢忙緊睇都冇睇
我為左證明就就打開個水樽 倒左d 水出黎
倒到成枱都係水
之後我好真心咁覺得冇野倒左出黎
再倒多d 出黎
因為d 水係透明 睇唔到
係度同阿媽嘈話冇水呢樣野

1.岩搬入公屋要自己一個訓
有晚收音機突然播鬼故
我勁驚，於是岀廳搬左張摺椅係爸媽房門口坐住訓
老母轉身一望到嚇到佢叫醒埋老豆 老豆勁勇行出門口睇先知係我，抱番我入房訓

2.開學前去學校買完書搬番屋企，一開門見到有對女人鞋
再望間房見到床尾有女人腳同男人腳，但我知我媽番緊工，
唔知點解我靜靜咁關門拎番兩袋書去左𨋢口另一條走廊等，等到老豆同個女人走左我先番入屋，
之後媽放工我仲講埋俾佢知，當晚佢2個就對質，呀媽仲叫我入房唔好岀黎，自此我就再無見過我老豆

3. 唔知係咪因為離婚，我媽就更嚴厲對我，功課寫完又擦，不停重複，慢慢我就好唔鍾意讀書，突登做相反既行為，考第尾，操行差，冒簽之類，呀媽就不停體罰我 有晚仲用針吉我隻手 我就講左句：都唔知係咪你親生
之後佢就入左房喊
自此我媽就無再理我學業 無再同我講過一句說話 每日就煮完飯俾我就入左房
亦都因為無再管我 我pick up番啲學業 升到間好既中學

細個慣左同fd互串，其實當講笑，點知個細路跑去同佢呀哥講，佢阿哥又真係郁手

細個跌親撞穿眉骨，入院縫左7，8針。事後醫生同我講 個傷口落多2-3cm你就會盲。差啲就要做Nick Fury

好難得既係立法會議案係一致通過

老母用滾水淥到我

幼稚園個陣 對面啲女同學一字排開咁踎坐 全部露晒底 我記得淨係見到有好多卡通公仔
個陣覺得超尷尬 好想走 因為我記得係阿媽遲咗接我走 所以先要咁

細個同表姐兩個喺屋企
姨丈千叮萬囑叫我哋乖乖地留喺度
佢落街買啲嘢，跟住隔咗一陣我就同表姐講不如落街買嘢食返嚟，過咗一陣姨丈就撳鐘翻嚟
嗰陣時細個驚佢鬧我地落咗街買嘢食
想毁屍滅席 將啲食物袋諗住收埋喺露台
一時心急冇睇到玻璃門 成塊玻璃俾我撞爆咗
跟住血流滿面咁去開門比姨丈
嚇到佢即刻調低晒啲嘢幫我消毒
好彩個頭夠硬 額頭頂只係介損皮外傷
無毁容都算謝天謝地
過咗一陣阿姨返嚟 入嚟望我
跟住一路扮瞓覺到夜晚 唔敢開眼驚俾人鬧

你真係比人呃

幼稚園老師叫我呀媽驗一驗我個腦係味弱智、話成班同學仔都識刷牙、得我一個唔識

係走廊行左兩轉，入左我嬤間房，再出返黎入返自己房我都係訓響自己房透過棟門咁大既視野睇，最清楚果幕就係入呀嬤間房果陣開撚埋燈，照到我老母，但係後面隻鬼仲係黑色

係，我呀媽行一步，佢行一步

1949 香港重光，但冇人紀念從日本手中取回香港
1989 六四事件
1997 香港回歸
2000 千年蟲
2003 真普選
2020 國安法

我都試過，不過我呀媽係去咗打麻雀唔記得咗接我放學

果次太有畫面，你諗下俾人練住條頸就死，都無人幫你，我認我有唔岩，但不至於返到屋企仲要俾老母屌鳩唔check 傷勢。

果陣開始就諗野多左好多，多左戒心... 都好既，大個發現原來呢個社會都係咁，返工部分同事會伏鳩你，好在自己會諗下合唔合理，否則出事都係自己孭鑊

另一方面，你會學識搵有權勢既人係背後照住，同埋盡量同幫到自己既同事打好關係，咁有咩事上黎都有人幫你多啲

係一個人形人黎，唔係響牆度，只不過係好似柯南個黑衣人咁完全黑色

放抵廿蚊代幣掉抵左我係歡樂天地成二個鍾先返，喊到人地報警咁制

老豆果陣去左第度開工長期唔係屋企
仲要事後我即刻大叫，老母出返黎帶我入去佢間房望有無其他人，我記得仲突登望埋床下底都係無人，我呀媽即刻知咩事仲昆我話係佢個fd黎左啱走左啦，但係我明明見到佢哋最後係入返我呀媽間房就無再出 過黎，果晚我呀媽帶住我入我房訓直到天光

咁我宜家梗係知唔應該咁易串人

但細個係咁架啦，同fd打機都會中意比較，話你咁渣架，睇下我點玩啦。

況且我講得一句，個細路/佢阿哥唔中意咪開口屌人囉，一野就沖過黎用手練人條頸，如果我果陣窒息死左，佢就係殺人兇手

有呀，佢地行左幾轉，入返我老母間房刪門，跟住我越諗越撚唔對路，細路本能即刻合埋眼大叫我老母我老母出黎帶我入去佢間房睇，完全係一個人都無

係上水既西餐廳食野
我細個好中意果度既鐵板
成班親戚食
我同老豆講 想食一舊牛排
佢即刻鬧到我仆街
話我平時問乜都話唔食 揀飲擇食
而家又話要要要
係咁鬧
我之後就無再話要去果間野

你個冚家剷好彩一早block左你

小學pe堂玩100米短跑，起跑衝力勁得滯，我成個人向前傾，係石地摌左成個身位有多，兩個失頭流晒血
即刻俾人抱左去校務處，條友幫我消毒完就用紗布蓋住
點知番到屋企媽幫我沖涼前，發現紗布痴實左，搣唔到，我媽就開熱水邊淋邊連皮扯，痛到我癲，之後2個失頭哥都無左好大塊皮，伸直又痛，郁一郁又痛
呀媽幫我查藍藥水 又驚我訓教轉身會撞到 就鋪左被要我訓地下
由於行唔到 所以成個幾月無番學 好辛苦等到佢慢慢開始結焦 就痕到癲 又唔r得，我好記得我痕到係咁摸，摸到痛先停到手，好耐好耐先完全甩曬焦，仲要有疤，右腳個疤成10幾20歲先退曬

自此，每次起跑我都特別慢
自此，我變得好怕痛
自此，我點整親都拒絕用紗布
自此，我雙腳跪唔到超過5分鐘，無論有無鋪野

大約幼稚園果陣，有日開信箱收到封某某雜誌寄來ge 信，話我地中左獎，可以憑信去拎禮物。爸爸話呢d 信一定係呃人，第一次覺得佢好有型，未卜先知。但之後無再覺得佢型過。

細嗰成日發夢自己搭𨋢永遠去唔到自己嗰層

細個去游水俾老母個fd不停㩒落水，最後無左意識，要救生員救

比男戶主強姦

職業冇分貴賤

睇到好嬲 點解捨得咁對自己小朋友 有啲真係太過份

當時無人同我講，大個問返，好似話個姐姐一直有食丸仔⋯ 食大左，所以出事。 我唔理佢真實份人點，細個果時，佢係我最鐘意既人 ⋯

小學冬天著兩條褲返學 放學我係升降機到除褲嚇到隔離嗰條友 增大隻眼

同你一模一樣

走左幾耐到?

比我喊爆

細過同表姐好好感情 成日上佢屋企 去到小六有一日上佢屋企 唔知佢發咩神經 話不如唔好再上黎屋企 我問點解 佢話之前貪你可愛先同你玩炸 喊到仆街好似比人狠狠飛左咁 對於一個小六既細路真係好殘忍 從此無來往

（後來得知佢有兩段婚姻都係離緍收場 我真係發自內心咁笑左出黎 抵你死 八婆仲要有個仔 睇下佢大個你會唔會嫌棄佢唔可愛掉佢去孤兒院）

我小學都有比同學笑肥 又有比人蝦 到中學先發現小學啲人真係好黑人憎
到依加都好憎小學啲同學

我細個都會咁樣對我嫲嫲

但係你吖媽冇鬧錯

佢點放你上去?

我又係不過係阿爸，冇流血咁誇張。之後阿媽見到即刻閙我阿爸，同佢講我打左針。我就係到喊。
不過最驚都係小一啲同學走哂，得我同另外兩個同學坐係學校大堂等人接，等到啲老師/校工都開始熄燈

仲衰過話係條街執你番嚟養

細個比親戚屌食唔晒啲野 屌鳩我浪費 話粒粒皆辛苦
搞到大個咗到宜家 好多時明明已經飽 食唔晒都逼自己夾硬食埋佢

第一日返幼稚園 落大雨個天黑晒 成班細蚊仔一路行入去一路喊

變gay

幼稚園放學返屋企
有條斜坡要行上去
我又跑住咁玩
啊媽家姐係後面
我扭去後面望下佢地係邊
跟住好大力另返去前面
撞到條柱
半邊臉瘀咗

讀小學
打鐘返班房 點知有兩條on9仔追來追去 係轉角位俾撞 成個頭撞去d瓦仔度 行入班房miss問我點解你頭咁多血，跟住feel到有血流落來先知爆頭聯左5針

呀爸做地盤 以前建造業不景
無工開 屋企無錢交租(住公屋)
因為錢銀嘈 呀爸同呀媽打交

隔離左右都幾好人, 晚晚11 2點都比你2個嘈住哂都唔出聲

細個第一次食$1粒個d日本碳酸糖
粒硬糖個心勁多泡泡
我第一次食 好驚
即刻吐出黎 以為自己中毒嘔白泡

小六感冒喉嚨痛，老豆比舊薑我含住過夜...其實好似有少少用😂

細個唔記得乜事屋企人除晒我啲衫
趕我出門口仲要比對面鄰居望到
大個見番啲鄰居覺得好尷尬

細個小學果陣都調皮
小息會比人罰企係操場
果個年代仲有分上下午校 (曝露年齡)
跟住番上午校D小息，都興有媽媽會帶D野食比小朋友食. 係校門等

果日我要罰企，跟住D同學仔同我講我媽媽帶左野食等緊我，我就趕過去
佢煮左湯烏冬，我記得係冬天
我趕頭趕命食左大半，就同媽媽講
我要趕番去罰企呀。媽媽就話好
我就番番操場。
其實好shameful, 比媽媽發現到自己比人罰，同時食野又驚比老師見到冇去罰足。(小朋友怕老師)

都差唔多廿年了，仲記得果碗仔湯烏冬既熱氣同咸味。
做小朋友真好

幼稚園個陣路面有坑渠維修，打開左個蓋。
我同幾個小朋友玩捉依因，玩玩下我俾一個男仔推落左落坑渠入面。
我記得下面d 水好深又踩唔到地，
我一直扶住把手，又黑又恐怖
我媽係附近睇緊人打麻將，應該小朋友就衝去搵佢。佢就立即落左坑渠救我，超記得望住隻鞋飄走左（一踩落去就識閃下閃下個款）
番到屋企不停沖涼，d 水又臭又黑

我跌落坑渠個陣好似撞親個頭，小學個陣不停頭痛，睇哂專科都話無事，非常困擾 。
直到依家有時都會頭痛。

我有段片段都幾深刻
話說當時我細佬小一, 我小六,
一直我都同佢一齊放學,
某一日我阿爺突然黎接我地放學
礙於覺得自己六年班覺得有人接放學好核突
扮睇佢唔到, 同細佬行快2步走先

絲打 我都試過喺窗台跳落嚟撼爆頭 但我自己唔知咩事 淨係摸住個頭同阿爸講我後尾枕好多血 濕濕地 佢勁緊張即刻抱我落街入急症 聯針痛到爆

細個老母話撼頭埋牆會變白痴，
於是我間唔中就撞下牆，發覺是唔會變傻的
但懷疑撞得多搞到份人蠢蠢哋

10歲嗰陣俾隔離屋個姐姐捉咗去後樓梯,除咗我條褲含住我賓周，含含下好急尿，之後就見到佢成口一滴滴

屋企人有精神病
係我細個個陣無啦啦帶我返婆婆到住
畀幻聽搞到亂報警
然後婆婆同佢嘈

19年係你細個果時？
小朋友唔好上咁多連登

佢地全家點諗唔洗理啦
養就你養 佢地有咩權咁多意見
下下考慮全世界感受好辛苦
比著我實以自己行先 佢地咩大家族要人繼後香燈咩

一開屋企人房門見到男上女下
之後成日笑鳩佢哋冇鎖好個門

同阿哥覺得塗改液入面有舊野"的的"聲想睇下咩嚟
之後阿哥叫拎大鋏夾塗改液個頭 阿哥就抆實支塗改液
然後個鋏夾唔實支塗改液
然後我就用個鋏打中自己個頭

1秒後 眼望到既世界全部紅色............

幼稚園返上午班, 阿媽朝早帶我返學個陣, 係𨋢口位離遠見到有個成身血, 冇嘅女人坐咗係地下望住我哋, 我問阿媽個邊係咪有個人受傷, 阿媽話乜都冇 但我好清楚見到個女人望住我

到而家大咗問返阿媽, 阿媽話完全冇印象

小學都依家成年都仲喺到

小學睇女同學裙底

細個逢星期日都會去大圍親戚屋企到聚餐，嗰陣我扭計唔肯上樓。
阿爺就拖住我去附近金獅花園嗰度個兒童遊樂場同我玩，之後仲抱住我返上樓，阿爺仲同我講要保守秘密唔好同阿媽講話帶咗我去玩。

阿爺我好掛住你

我係刨蘋果刨走左
但我竟然冇喊
自己偷偷痴塊膠布就算
可能因為覺得同屋企人講會比人鬧

啲鉛吸收晒 慘過飲鉛水 實蠢咗

小一鍾意同班同學 我地住對面樓
果陣係返上下午校 星期六有分長短週
星期六果日我冇返學 但計準時間到佢放學嘅時候望落樓
為咗見佢返屋企嘅一段路仔
當時第一次對一個男仔心如鹿撞
依架做咗我男朋友

小三果年開學第一日
個班主任係出面講緊選班長
有個同學提名我做啦
但係果陣我係到寫緊野所以冇反應
個班主任就冇啦啦發曬顛咁屌鳩我
話我上堂唔專心
之後就針左我成年
我屌你老母啊孫玉英
你幾撚時死啊仆街

咁應該都幾大粒鉛.... 有冇變細到
繼續慢性鉛中毒

721 831

細個嗰陣啱啱出嗰種手拎嘅蒸氣燙斗，仲記得係威瑪牌，阿媽買咗返嚟用，我就好奇裝吓佢燙衫，佢就懶搞笑喺度話：望咩呀望？信唔信我燙你吖嗱
仲要做埋手勢將個燙斗放近我手臂，之後佢真係撳掣我即刻喊到pk,佢先知自己真係燙咗落嚟
最後隻手臂起咗5,6個泡，十幾年先冇晒印

小一喺學校排隊放學，講咗”朱古力脆皮”五個字然後前面個同學另轉面屈我講粗口，比老師狂鬧，仲扯我兩隻耳仔勁痛又困我入雜物房

三十年後我仲好記得屈我條友個名同個撚樣

幼稚園就比你自己番學

都係巴打了解
個時小學一年級。。唔好話咩iPhone /NDS，我個時好似連gameboy都未出。。

之後有無發生其他事

新年d人係屋企門口舞獅 我以為佢地係卡通片怪獸 嚇到喊左 唔敢出去 搞到我媽要用件衫蓋住我個頭 護送我出去

個陣我6,7歲左右 夜晚去廁所我家姐唔出聲跟埋黎 我打開門見到佢嚇到尖叫 全屋人醒哂屌到我家姐仆街到中一先夠膽再自己屙夜尿 到而家屙完夜尿都會裝下出面有冇人先打開哂道門

細個會幫屋企人落樓買報紙
好記得有一日 天氣好好 好舒服 個天又好靚
我拎住份報紙彈下彈下跳得好高
笑得好開心
果份簡單嘅開心已經好耐冇試過

好細個嗰陣屋企人喺出面做野
久唔久先翻香港一次 通常留幾日就走
老母走嗰陣氹我飲西瓜汁 話我飲曬就唔會走
喺我飲緊嗰陣佢開門走 跑都跑唔切去門口 嗌極喊極都唔翻黎
自此唔再飲西瓜汁

應該係幼稚園瀨屎

你個pk阿哥

我覺得有嘅
細細個就自己係廁所喊
到依家大左，變到收收埋埋咁，唔鐘意表現自己脆弱嘅一面。
對於男朋友黎講，佢地咪覺得我好懂事唔會發脾氣、好獨立
耐左咪覺得咩都唔同佢講.....

細個行路成日仆街，行平路都會仆親

有次係同親戚係樓下間OK買新地筒食，我一路lam一路行無留意地下有一級樓梯，我一野仆低，之後成支新地筒飛鳩咗出去

有次仲on9，果陣老母幫人湊細路，之後個細路係我屋企到嘔，我唔知做乜鳩以為自己好輕盈咁想跳過篤嘔吐物，點知一鳩踩落去仆街，HI到成身都係

到今時今日都仲會比我阿姨恥笑

呢個真心笑咗出嚟

我都有 仲話送我去黃埔軍校
嗰陣淨係識紅磡個黃埔
心諗嗰度邊有呢啲學校

2001年9月11日新聞

朝早瞓醒睇新聞呆左,以為拍緊戲

平時自己一個放學行返屋企 有一日放學落雨 出閘口冇耐發現有個怪叔叔跟住我尾 我一拎轉面佢就將把遮向前放所以睇唔到咩樣 頂原來係我老豆

細個好唔鍾意食飯 但媽咪又迫我食
趁佢行開或者另轉身會9秒9倒水樽啲水落飯
細個覺得易入口啲之後即刻扒幾啖食完即刻閃人

幼稚園就係屋企樓下 一落樓就到

細嗰體弱細嗰體弱多病
有次睇醫生時
阿媽質疑我有貧血
要求醫生比我抽血
結果有日上午去左抽血
最後我係無貧血

冇，不過淺色咗

屌我老豆老母都係 嗰陣幼稚園，仲要夾埋阿哥家姐玩尻我 係商場啲角落匿埋
全家一下唔見哂 驚到仆街
好彩家姐忍唔住出嚟攬我

細個嗰陣數學差
阿媽傍住我溫書
有次條數計極都唔啱
佢發脾氣 拎住我隻手大大力拍喺張抬
但我隻手仲拎住支鉛筆
支鉛筆就咁插咗入手掌
依家嗰印淡咗

可能屋村呢

細個住果度間房出面有個種花的鐵架，而且窗花個窿好大，我可以捐到出去，成日趁屋企人無留意就爬出去玩
之後要清拆個花架先知個架鬆到仆街，好易跌落街

好似做緊蛇思曼

小學果陣，我外婆接我放學，由於我太開心，無望周圍環境，沖咗出馬路，差啲被車撞，最後無事係因為我外婆大叫有車，先逃過此劫

成日覺得呢啲老豆好正

你唔問返佢？

以前屋邨有一日廿蚊真係有錢人

真呀 我小學先有1蚊1日

記得有次睇世界奇妙物語講緊男主角唔做善事會永遠就會時間輪迴 跟住驚到每日都聽老母話

屋企個電視壞咗
我老母話唔會買新電視
我喊到仆街
成間餐廳D人都望住我
仲有個小妹妹行過來問做咩我喊成咁

乜你幼稚園已經咁識諗

幼稚園聖誕party會有麥記薯餅同橙汁飲
細個唔係成日有得食所以每年好期待
有年個miss要我同個同學坐去最後面同個聖誕老人一齊坐
點知啲薯餅唔夠分，搞到後面有幾個無得食薯餅
間唔中諗起就會屌個miss

屋企係咪有啲家底, 老豆老母專業人士對你好高期望嗰啲?

黑鬼

大咗會唔會好憎佢?

其實5-7歲嚟講你行為都算幾有邏輯

睇得出伯母幾有家教
不過你就好貪玩

你阿媽係咪智障

匿埋係度食雞髀

因為係你自己撞到個頭 唔係見到人撞到

呢隻好撚好食

屌 我個經歷同你幾乎一樣 不過阿媽遲嚟的理由變左煲糖水

咁撚癲
撼頭真係死得人
生仔真係要考牌
依個年代你老母應該虐兒坐緊監

小學果陣抄人地功課，仲on99咁同左個我以為都算係fd既同學講點知佢一個屈尾十就同呀sir篤灰自此以後有咩衰野都唔會同人講幾熟都唔講

認真？

我細個手掌俾鉛筆插到，有粒鉛入咗肉一直拎唔番出嚟，依加仲喺度，摸落有粒野咁 未中毒

痴線

你係咪叫小李

睇完發覺我全家都係正常人 我好撚幸福

冇腦弱智真係唔應該生仔

笑死，真係俾人呃都唔話得

一同歸西個集

細個貪玩坐咗係梳化啲枕頭上面 結果成個人向後跌 撞到玻璃枱角 好記得我喊到仆街 老竇用個手摸我個頭全部都係血啲毛巾 因為屋企住得近醫院就即刻跑過去 我記得嗌到啲姑娘叫我唔好再嗌（即場縫針）會嘈醒人哋

你呢種有可能係post trauma pain, 關PTSD事

點解同你一樣
但我仲發惡夢，媽媽冇來接我，幼稚園關門，自己企左係紅綠燈馬路中心等。

原來係你，我當時拍低左片

Details pls

細個同屋企人走失咗 俾拐子婆帶走
準備俾佢哋入火車站入閘嗰陣
我老豆搵翻我 拎翻我走

同埋有次小學嗰陣老豆老母喺廳嗌大交
真係嗌足全晚嗰隻
我一早就俾佢哋嘈醒咗 聽到佢哋好大聲鬧對方
聽聽吓忍唔住出房柯尿
一行出去佢哋即刻扮冇事 用翻正常tone同對方講嘢
又執翻跌哂落哋下啲嘢
我入咗房之後佢哋又即刻再嘈過

自從個次我都跟埋入去 跟住去生果檔乖乖地叫下人啲姨姨成日送唔同生果俾我試

幼稚園嗰陣同個女仔fd玩脷疊脷

細個有人插左鉛筆落我隻手到 粒鉛心仲係隻手到

細個落街踢波省中人哋塊面 佢當場甩咗隻牙 之後俾啊婆捉我番屋企

Yes

最深刻係小學臨返學前係騎樓見住對面樓個女學生跳樓, 落地一刻好大聲
其次係同隔離屋個小朋友係日頭望到對面樓空置個間屋有把長頭髮飄下飄下, 同埋夜晚睇有線怪談直播時聽到屋企窗外有女性哭泣聲
上到中學就無再遇過呢D野
仲有好記得幼稚園係又一城間玩具反斗城比條金髮鬼妹抱起搣我面珠又錫左幾啖, 玩左分幾鍾先肯放低我

小一排隊落樓，臨走比兩個同班女仔老點叫我執班房
個陣好傻聽佢地講，轉頭成班走晒，其他班都無晒人
行咗幾層見唔到有人，嚇到喊
好彩撞到小六啲姐姐幫我
先發現成班係禮堂
兩條粉腸仲扮晒野安慰我，明明我唔係值日生

幼稚園老母成日都唔記得接我架啦
慣左全部人走晒連D老師都開始食飯
得我一個ON99坐係到等

同樓主差不多，屋企人好遲先嚟接我放學，原來佢飲醉咗，人都企唔直，要我扶返佢返屋企平時成日會接我放學後就帶埋我去朋友屋企劈酒劈到夠鐘煮飯先返屋企

舅父唔係啫係啊媽啲親兄弟咩

細個阿媽帶我去唔知邊個公園玩 果度有隻假既大老虎公仔比人影相用 阿媽抱我上去唸住幫我影相 點知我勁驚然後爆喊 但又落唔到黎然後阿媽就幫我影左張坐係老虎上面喊住既相

我係絲
其實嗰次都係唯一一次比人趕出門口
老母都好似冇幾耐就放返我地入去
我算好彩 由細到大屋企人都好錫我
係嗰次唔知係咪我真係咁嘈所以先俾人趕咗出去
同細佬關係好好 佢聽我話多過阿爸阿媽 又會同我講秘密
老母係我細個嗰陣會惡啲同有時會打我屎忽
但大個咗啲之後都冇再試過 佢宜家成日話我同細佬都好乖好生性

七八歲嗰時 樓下屋邨公園有個野係捉住半空sir去對面平台咁 嗰日落完雨 落平台個下跣腳 成個頭正面撞咗落去平台度 個眼角腫咗一個禮拜
諗番起都好癲 差少少我就變盲俠

小學個陣放暑假冇人湊，去咗個親戚到住一段時間，屈我搞佢啲護膚品，係我阿媽面前係咁話如果我係佢個女一早打到我認。到而家我都好記得佢點樣屈我，好彩我阿媽信我。
重點係我冇掂過唔屬於我嘅嘢！

仲有 「我乜都唔要，我淨係想個仔番黎」果集，個仔插住碌竹番屋企，嚇到我而加都唔敢講想daddy mammy快啲番黎。

老母要返工，就算遲到都要堅持日日送我到校車，同我不斷講拜拜講到架校車行到好遠為止。

幼稚園老師話要同父母多啲互動
有次主動搵老豆傾計
佢掛住賭馬一腳踢飛我2米幾
（廁所門口飛到睡房面口）

笑死冇料又要串柒柒
人地同你三唔識七走去串人渣
睇下第日仲敢唔敢咁口臭

細個睇呀爸呀媽結婚嗰啲早拍晚播，見到佢地搭私家車喺屋企離開，以為佢地走唔要我，喺到狂喊

911個晚
電線盒播緊當時既無線新聞

巴打 真心覺得你好堅強好叻
宜家仲同緊屋企人住？關係點？

有冇人細個撞破阿爸阿媽扑野?? 我就冇, 係試過阿爸沖涼唔記得拎底褲, 幫佢拎果陣發現櫃桶有盒Durex

當你以為享受成果嘅時候突然見到媽媽合成物/大哥哥

Block完又要unblock
正一支那死賤種

掛住睇電視忍左好耐尿，終於抽到時間衝去屙，一除褲坐低就屙左，點知塊廁板未揭起，成對腳濕哂

細個明珠台播嗰套恐怖片 好似叫隱形人 個陰影大到見到紅色野都會嚇到仆街

真
小學上上下堂比隔離條友無啦啦一野吉係膊頭到
到而家仲有一個點
我同佢唔熟

透明人?

細個對我好嚴
依家就無野luu
比我蝦返轉頭

嗰陣大約1年班倒
我老竇返地盤
好早5、6點就出門
有日朝我醒醒聽到我老豆啱啱出門（聽到鐵閘關門聲）
冇耐太約4個字到 聽到有人入屋
以為老竇漏咗嘢番嚟攞
跟住佢入房喺個衣櫃度摷嚟摷去（嗰陣同老竇老母瞓）
因為摷咗幾耐 老母想問老竇摷咩 諗住幫佢搵
仆街 個男人唔個邊撚個嚟
原嚟喺比人爆格
條撚樣即刻跑走 老母追出去已經唔見咗人影
之後搞到我夜晚成日形住會有壞人入嚟
持續左成年
每晚瞓之前都問老竇老母
今晚個壞人會唔會入嚟
自此我到中學前都要開燈瞓

點解我丫媽對我咁差
未試過帶我去女更衣室

有次同老豆老母出街出到好夜，搭巴士返屋企訓著左。結果落車嗰陣老豆抱住我，指住未落車嘅老母話「媽咪唔要你啦，佢走啦要。」我喊撚到真係嘔左出黎。

而事實係下個站更加近我屋企，我老母話下個站先落，想整蠱我。返到屋企繼續嘔，老母先返到黎，仲隊左個魚柳包比我食...

沖完涼比人趕出門口d衫掛曬係垃圾房
淨係着住d底衫褲去執翻
小學一年級

我都試過 同丫媽失散咗之後自己行咗一兩公里番屋企
番到去工人姐姐開門俾我 之後就睇電視嗰啲
夜晚丫媽同親戚先番嚟 原來一直係外面搵我
結果食完飯就俾佢打

細細個等過馬路 左邊陌生女人 右邊阿媽
綠燈拖住左陌生女人過馬路

我仲要問啲無聊野
例如
光之美少女 爺爺你中意邊個
點解你會同嫲嫲結婚
點解你叫呢個名
點解 點解 點解
我爺成晚都係微笑 無講過野

同我一樣。

我老母又係唔鍾意人喊。

試過唔見左銀包，個心驚到仆街，因為裡面d錢係我一蚊一蚊零用錢慳番黎。

咁小朋友梗係想攬住自己啊媽喊，求安慰。點知仲要被老母鬧番轉頭，仲話再喊，就要打。

從此，我有咩都唔會再同我媽講。直到而家都係。

下個站到下個站到

細個同呀爺返大陸，係羅湖橋唔見左佢地，喊到仆街。
個時仲要好多拐子佬捉晒啲細路斬手腳，迫佢地乞
好彩個時真係驚到唔敢亂行，如果唔係乞緊個個就係我

你爸爸真係對你好好

我丫媽都會
仲同其他丫媽研究點樣唔會打斷支藤條
一開始係浸水先 打落厚實啲同冇咁容易斷 不過打多咗都係斷
然後就浸水加幾條藤條用橡筋紮埋一齊嚟打 好似成碌棍打埋嚟咁

然後我小4-5就開始佢一唔係屋企我就會搵佢啲藤條出嚟dum曬落街
佢發現咗之後就收周圍搵地方收埋啲藤條
自此就變咗攻防戰咁

試過老母夜晚返屋企冇帶鎖匙 但全家瞓到死哂咁款 佢撳咗成個鐘門鐘都冇人開門 最終好似叫埋狗上嚟 跟住唔知點樣我啊爸醒咗 俾我老母屌咗勁耐 話火燭起上嚟咪死鬼晒

泰國人質事件

光之美少女中意邊個

原來香港真係有拐子婆

家姐好搞笑

同好多巴絲一樣我都對遲接放學好有陰影，第時真係唔好咁對個仔

有

應該同基因遺傳有關

我都估到一定有呢個comment
唔會啦 個個都話我同我老母餅印咁走唔甩

老豆同老母鬧交
隨手扔爛我部gameboy
關我咩事

細個有一次 同阿妹知自己做錯事
即刻打電話比阿媽 仲叫佢聽完唔好嬲先講
之後阿媽話返去打死我地
我同阿妹勁驚 即刻着勁多件衫 +長褲
希望用藤條打嗰陣冇咁痛
點知阿媽返到嚟 已經唔記得咗件事
仲問我地痴咩線 着咁多衫

我都試過類似！但冇你咁慘⋯
默書97分好開心同老豆講我好高分
點知比佢鬧我冇用 咁小嘢都錯
我即刻入房喊到仆街
自此佢就從未鬧過我

睇post學緊點教

911

仆街 呢個我真係記到而家 我細佬趁我出房偷玩我部他媽哥池 我入房見到就喝佢 跟住佢嚇到掉咗我部嘢出街因為佢坐喺窗邊位玩
雖然我都喊到仆街 但冇再買過部新了 因為呢個經歷太悲慘

亂倫

讀幼稚園嗰陣，有日晏晝唔想做功課
呀媽發老脾將我個書包同書簿掉晒出去屋外走廊
仲推我出門口
公屋啲走廊又長，仲記得自己一邊爆喊一邊跪係走廊地下執返啲嘢
最後喊住入屋，都仲要比佢繼續鬧到成層樓都聽到

有時啲嘢，真係會記一世

same
幼稚園同小學上art堂都會整手工
特別係臨近母親節嗰陣老師會同我地整紙黏土之類
拎到返屋企永遠比老母撕爛同dump

小學小六試過一次

嗰陣搭地鐵返學臨落車 我已經有防色狼嘅意識 所以孭住個書包雙手擺喺後面護着pat pat 跟住feel到有條友hi到我隻手 咁我就擺返隻手上前面 點知佢下一秒就大大力揸我屎忽

嗰吓嚇到唔識反應 望住個着校服 白色恤衫 杏色褲嘅學生哥跑上樓梯走鬼咗 嗰陣搭電梯上到去仲呆緊 但冇同屋企人講過 仲唔開心咗成日 之後搭地鐵都唔敢去返嗰個車卡 驚見到個色狼again

btw我大個少少之後喺fb group見到條友俾人公審 好似係慣犯嚟 我真係屌佢老母 小學生都搞

姑姐個故事幾warm

第一個我都試過完全一樣仲有鑝針留條疤，不過好彩老豆老媽發現到好快入咗院冇你咁慘

幼稚園果時覺得5蚊銀好靚，有一次阿爸阿媽瞓緊覺，我問阿媽借個5蚊睇下，再爬上佢地張床瞓低，隻手遞高咁欣賞個5蚊，睇到我咁樣樣
點知個銀仔跌左落我個口，仲卡左喺喉嚨，唞唔到氣，我即刻係咁拍我阿媽，但佢又唔明我做咩，好彩老竇醒目，一野打落我背脊，先嘔返出黎，嚇到我喊左好耐

走出影陰未？ 我仲未

仲有 我左拗
細個老母逼我用右手寫字
寫極都樣衰就捉住我隻手一野拍落張枱到..

到宜家右手寫字都係柒過中學生

之後仲有冇見到呢D野?

細個好百厭
阿媽叫我唔好坐咁近睇電視
我就特登趴到最前攬住部電視咁睇
搞到五歲已經要戴眼鏡
好記得第一日戴眼鏡返幼稚園嗰日
賤格教畜班主任特登拖我出去
叫我企喺全班同學面前講自己係邊個
然後問啲同學我係咪好似外星人
班同學細細個唔識野 答咗係之後 全班指住我笑
我忍唔住喊左
個教畜仲要係旁邊笑得勁撚開心
好撚憎佢咁樣hurt個幼稚園小朋友

幼稚園偷走 一路喊一路番屋企 行到半路 有個阿姨畀咗個蘋果我食帶咗我去附近差館

好細個果時唔知點解
攞支鉛筆一野插左入大脾

仲記得呀媽攞支火酒瘋狂幫我消毒
但諗返自己都唔覺痛

掛住喺碌架床上面聽啊媽喺下面講故仔
結果唔小心鐘咗落嚟

我老母就真係送左我去寄宿
一送就送左4年
記得成日俾條友打

佢地應該覺得自己好浪漫冇諗過原來你咁驚

係呀 十幾年前真係仲有㗎
嗰兩個仲要好後生 大約廿幾歲

細個有一日同呀媽訓教，熄曬燈我又怕黑搞到唔敢訓，一直好驚，見我呀媽訓着咗，我就考慮緊要唔要偷偷哋開翻燈，但又驚嘈醒我呀媽，個心一直諗緊好想開燈。突然間我呀媽醒咗，唔知點解佢開翻燈訓，我第2日問佢佢話夢到比鬼叉頸。真好神奇，一直覺得嘢件事唔係巧合

我都係喊喊下仲要嘔到老豆成腳都係

初中就儲到錢買鋼琴

巴打好厲害自己行2公里咁遠
咁我又冇俾人打 屋企人都係擔心我多啲
同埋始終我得4 5歲
無俾人呃/拐走已經好好彩
不過番到屋企沖涼仲係處於驚嚇狀態
呀媽一入黎我兜頭用花灑沖到佢全身濕晒

屌，真係呀，跟咗佢走可能我就冇手冇腳乞緊食/去咗盲山生咗好多個仔女

細個都試個 有好幾次 其中一次係個站距離較遠
所以嗰段時間對我來講好耐
佢仲要係猜湯圓咁猜
又迫 我雙手又拎住箱嘢
又見唔到邊個 唯有死忍 想轉個身 但太迫
成日人震晒 個時細唔敢講

同你一樣，佢一出街我就搵，搵完掉晒落街，但佢會好快買番，再打鑊金，無間地獄一樣

細個返大陸係拖實表姐隻手
睇得新聞多驚捉左去山區整磚

廿幾歲未識憎，到意識到自己有呢個童年陰影所以要睇醫生，一切已經太遲，本身我係一個幾有孝心嘅人，而家將孝心轉移去另一半嘅屋企人度，盡量唔見老母，因為9成鬧交收場。今時今日已經唔係諗憎唔憎，只係想同其他人一樣過啲精神健康嘅生活，很平常，對我嚟講卻遙不可及。

我又冇俾人咁鬧過 但屋企自細就教唔可以食淨飯

結果有一次同老豆食邊爐放題 食到最後仲有好多淨 我又見到張menu寫住食淨要每g計返錢 於是我食到就嚟嘔都唔停手繼續食 跟住我老豆同我講 飽就咪食啦 佢點會真係收錢 結果間舖頭真係冇收到

我嗰時一察覺佢要去拎藤條就會同佢鬥快去拎支藤條
搶咗之後就沖去窗口dum落街

我嗰時丫媽成日同我啲丫姨研究啲藤條冇咁易斷
仆街既係我啲丫姨依十年生咗之後都冇買藤條嚟打仔

細個個頭調轉kick住咗係碌架床同牆中間 要消防黎救

你咁犀利，可能我比人打到傻咗
到十幾歲有氣有力，老母知唔夠我揪就冇再打，開始變做精神折磨，直到廿幾歲搬走

而家啲人間尺打手板都話虐兒，應該冇乜老母會用藤條掛

好多
返幼稚園賴屎
逢星期六日全家賭馬 (包括我阿叔阿爺阿麻), 冇得睇卡通
同表哥玩 (俾佢蝦)
幼稚園阿爺阿麻接放學, 然後去飲茶, 我冇都唔食, 只食甜醬撈飯
小一打爛左隻龍珠杯, 勁唔開心

細個記憶就係阿爺阿麻, 因為我係佢地帶大, 冇乜同老豆老母O既記憶

我喺屋企從來冇見過condom 避孕藥就揾到過

細個食好多嘢 肥屍大隻咁

我既經歷冇巴打咁難過
屋企人都對我好好既 嗰時係曳或者打交先俾丫媽打

希望巴打可以回復倒創傷啦

咁有冇俾佢偷到野

老母好鍾意推我去死

你老豆正仆街

我都有 粒芯仲要斷咗喺入邊

你係發生咩事？
Btw又冇乜陰影嘅 佢又唔係除我衫 不過保護自己嘅意識就提高咗好多 雖然有時都係防不勝防 又俾人抽水

教你啦依家人大左就要百倍奉還
同佢講為佢健康著想 要佢好似和尚咁清淡

我都係最深刻呢集，塊鏡入邊個唐詩詠好得人驚

咁狼死？你嗰陣幾歲
如果佢唔係咁快跑走咗 我一定捉到佢

有小小唔係好覺眼

撐撐個老母都一樣咁惡

佢都話唔記得

細個好似3、4歲 睇啲垃圾古裝tbb劇啲人上吊
我又走去試下窗簾條拉繩
點知真係差啲死 好彩細妹見到狂叫阿媽
之後阿媽衝入房抱返我落嚟

點解你家姐放支筆係到
好彩無插穿你隻腳

屎屎做咩呀？

小豬老母

絲變疤就有

小學一年級 屋企人帶我返大陸，我俾3個拐子婆夾走，好彩最後撞到d親戚救走左我。從此之後無返過大陸。

唔記得咗發生咩事
應該都係on9嘢

d阿媽成日一時勁惡，一時勁癲，一時勁貪玩
你一定痛到扑街

我叫小朋友

聽見都覺痛

d老母可唔可以唔好咁on9

你錫返我咪得

應該回覆到嘅

做番個好爸爸可能就係條鎖匙

我應該未係最慘嗰啲，所以仲有過數比老母。你呀媽係咪都比佢呀媽打到hihi所以打你？

錫返

錫屎忽

插小腿但錫屎忽

細個應該5歲左右。大約2000年，果時m記入面裝左遊戲機，呢間m記係商場入面，好多小朋友排隊玩。果時有個男人，印象中40歲左右，拎左我對拖鞋，之後叫我跟住佢行。之後帶左我去男廁，入左廁格，關埋門，佢一野扯爛我對拖鞋，之後叫我跟佢番大陸，話買果一對新既拖鞋比我。我雖然好細個，但心知不安，勁撚驚，口頭應承佢，一出廁所我拎住自己爛左既拖鞋即刻係人群中跑走，跑番去m記搵朋友，之後一隻腳無著鞋咁行番屋企。真人真事，到依家都好深刻印象。

全世界嘅老母都一樣

細個玩足球機

踎低執波嗰陣比對面篤枝棍埋嚟,插中眼角

頂你個肺,已經叫咗條粉腸咪撚亂隊,都係要隊埋嚟如果盲撚咗實一拳打爆條友隻眼

佢老豆會吊住佢地嚟打 不過俾佢打得最重手係最大嗰個呀哥

我小五小六既時候 丫媽知道我大咗打都冇用就同我講道理

越大越無。

不過之前依間屋企係好撚陰，幾大個都好，每次返到去都有不安既感覺，完全唔係一個屋企既感覺。

凶宅？

唔係，親戚新起既樓，我地係第一手買落。
之後我呀媽有搵人上黎做法事同埋間唔時都會去問米，聽返佢講好似係跟返黎定之前我老豆d fd死撚左企響我地門口想問我地拎錢話我地屋企裝左神檯佢入唔到黎，我心諗

咁我幫你執

一齊住呀。不過整體上都冇咩點嘅。

係呀媽有時會冇風起浪／成日鬧我朋友，等佢地唔敢搵我。

你呢，你同佢地OK嗎？

可能要念埋經

聖甲蟲真係好嘔心

其實超超超恐怖，
明知班細路係比人捉，被迫嘅，竟然冇人救佢地。

上面有巴打話佢親戚個同事，直頭個仔比人斬晒手指，迫乞錢。

嘉利大火報紙頭版

呢個有啲好笑

兩單。
一單係小學比英文miss扯頭髮到班房門外叫我咪上堂，落堂後再帶我去叻班到數盡我，想我獻醜
另一單係

比幼稚園miss塞食雞蛋，但我好唔中意個雞蛋味
最後佢偷偷咁帶我去一個課室到迫我開口食晒佢，自此食唔到雞蛋

唔比人蝦你

C9你都啱

嗰陣好似都讀緊小學啦

我都試過 又係比工人姐姐扯到甩骹甩左兩次

4歲個陣同阿爸阿媽買嘢食，點知擰轉頭唔見咗佢哋，搵唔到就係到喊，一路行一路喊。
之後行行吓自己返咗屋企門口等，等好耐佢哋先返到，問我點樣返嚟，我話自己識路。
從此新技能get...一星期會有一日會俾我自己出街幫手買少少嘢
事後先佢哋嚇到去咗報警，個時班黑警話返屋企睇吓先，可能我返到去

唔好咁啦
如果我中學冇讀chem我都應該唔知

好癲
呢啲真係會有陰影

好似小學有教啦

黐線 有精神病？

我天生散光, 三歲戴眼鏡了
好似小二, 全班得我一個戴眼鏡, 俾老師問戴眼鏡有咩感覺
我好似話, 成日會sir 落黎唔舒服

痛覺其實唔係好記得，淨係記得之後成日笑鳩佢
成日同佢講：你玩還玩唔好撳掣

我細個食好少野, 然後去到阿婆度 (唔係阿麻, 阿麻超錫我)
咁我去到阿婆度又例牌食好少野啦
咁阿婆就叫我食菜啦, 原因係 "食菜唔飽GE"
心諗咩理由黎, 食左落個肚又可以唔飽, 咁你食黎做乜

細個訓到半夜就會自動起身，之後就會執個枕頭仔行去老豆老母間房到，再鑽係老豆老母中間到訓。
有晚行到老豆老母間房到，見到有隻野企咗係到，兩隻手向前伸直，望住我老豆老母，我就好奇摸下佢隻手，質感係膠公仔加極薄嘅布咁，摸完就冇理到佢，訓咗係老豆老母中間之後仲望多一眼，隻野都依舊係原地。朝早訓醒之後望返果個位，隻野已經唔見咗。
隻野高過我少少，個樣唔太恐怖，有手指，有著衫

但佢依家對我幾好
仲有佢好少會打人
不過剝衫癲過打人n倍

仲要唔止一次，試過好幾次
寧願被佢打都好過被佢剝衫
同佢講，佢又表現到好似唔記得有呢件事發生過咁

真....
剝衫真係好有侮辱性....

好似話通常都係一個集團咁運作
一個家庭好難搵晒成個大陸

香港失蹤個d都唔係個個都搵到啦

屌,唔好提,同感

點解睇post會學到唔係話你唔做個post入面人哋父母做過嘅錯事 你就係好父母
又或者我get錯你意思啦

唔做功課俾舅父攞刀嚇我，問我想唔要左手定右手

又試過俾佢用蒸氣辣隻手，話實驗俾我睇蒸氣好熱

利申，嗰陣小學一年班

仲有就係俾我舅父推咗半個人出窗口嚇我

雖然我唔記得我做咗啲咩

細細個有日訓醒，見到門口有個半透明既白色人形物體，橋埋手挨左係門框望住我訓教，
個下我以為眼花，合埋眼再開眼，如是者幾次之後都仲見到！
跟住同呀媽講，佢叫我扭埋一邊繼續訓教
真係嚇死我

小學時代暑假係屋企無聊得濟忽發奇想 諗住揸支鉛筆撐起身體(筆芯向掌心 筆尾擦膠位向檯面撐起) 助跑起跳 結果當然奇蹟係唔會出現 物理上五隻手指係冇可能捉緊支筆撐起個身 筆芯入撚晒手心 痛到跪撚左係到 果刻小學雞真心覺得會死 而家廿歲到尾手芯仲有粒黑點埋左係入面 細個真係好撚on9

咁得人驚 係咪紙紮公仔

咁你阿媽真係好狠心
反而我阿媽幫我係小學報左小班教學
仲好記得個老師好撚惡，日日比佢鬧到喊
到而家仲記得佢叫咩同埋乜樣

老作似D

小學個陣個老師將我份功課飛落垃圾桶，之後叫我執番

小學嗰陣默書唔合格 老豆罰我唔準瞓覺 一個人凌晨坐喺客廳溫書 次次都係媽咪1點幾2點出嚟救我 俾我入房瞓

老豆入馬會買馬，留我自己一個喺門口等

細個試過用釘書機釘自己手指
就算流哂血都覺得冇嘢
仲不停咁拆完釘然後再釘過
持續咗半個暑假
諗返起都覺得自己cls

幼稚園第一日返學爆喊

即係咁多年，香港都有小孩被拐？好恐怖。
同究竟拐去做乜？
我親戚都試過細個比人拐過兩次。
2003至2005。

我嗰年小三 好記得個數學女老師兼班主任好似有躁狂症咁 少少嘢就鬧人 雖然佢對我就冇乜嘢 但對我個frd就勁衰 嗰陣唔記得發生咩事 類似欠交功課 佢將我個frd成個書包飛去黑板前面 再倒晒啲嘢出嚟 真係癡撚線 仲要而家仲任職緊

試過無數次 升咗中學都仲等緊

你屋企玩咁大？
你絲定巴？

2016年 年初一

點解好似全部都係衰野

嗰陣得5歲， 周圍重要勁多廢老，驚到仆街

染血既棍 指住我：「唔好阻住我地做野!」

唔衰點會記到而家

佢係唔小心推，定特登？
咁得人驚嘅！

我屋企人唔賭馬 淨係買六合彩 好似冇馬會啲人咁雜

印象中十幾年前再多d
新聞都叫大家睇實小朋友

近年少左好多
都唔排除有d失蹤既係自己走上去
斷晒聯絡

好記得細個有個失蹤既小朋友叫咩余民翰

你屋企做邊行

應該大部分細路必經階段

同樓主一樣 不過係嫲嫲黎接我放學
有一日等到天都就黑都冇人黎接我
但我又冇驚 坐係校務處等左好耐好耐
跟住主任黎同我講嫲嫲發生左意外入左醫院
原來佢行過黎幼稚園途中俾人高空擲物
個花盆跌左落黎打到佢隻腳
好彩唔係中頭 最後冇事
但嫲嫲從果次就有陰影 經過屋邨會行有簷蓬既位
嫲嫲我愛你

個朋友一時貪玩，走去踢人地個波，踢中神仙B

真係好危險。
十幾年前，中學年代，仲以為香港好安全！

早兩年，有新聞話見到兩個大陸大男人，高高大大，響個大商場冇端端捉人個女。比人捉到，竟然話純粹玩下！

事後啲人話，嗰兩個男人響商場淨係行來行去，行足幾日，唔知做乜！

通常D老豆就會話係為你好，訓練你自己解決問題

唔知有冇人睇韓國綜藝超人回來了 嗰到啲小朋友勁有童心 對比起自己 覺得自己好早熟 冇哂童年咁 淨係得返學睇書 老豆老母耐唔耐先得閒帶我出去玩 好羨慕佢哋

同我老母差唔多，阿婆阿公又係打到佢hihi

細過跟老豆去沙田新城市睇戲，點知果排上緊山村老屍，四圍都係海報，勁撚恐佈急尿都唔敢去廁所（仆街佢連廁所都貼海報）
一驚就驚到廿歲，好多人同我講套戲係得張海報恐佈，套野麻麻地，但我都係唔敢睇

幾歲既細路點有可能唔驚

俾你張poster嚇親

同樣經歷 但我喊左出黎
之後比我老豆罵到仆街

點鬧法 邊着衫邊指住你嚟鬧

影子嚟咋

細個濕疹
屋企人日日用芫茜幫我沖涼
去到宜家食到芫茜都會嘔

咩叫扯開 個動作係點

細個俾老母罰出走廊企拉埋鐵閘唔畀我入屋

跟著鄰居出門見到我我覺得好柒於是喺走廊扮散步

中一

細個去西九龍中心九樓奇趣天地個廁所
條路已經好陰森恐怖
嗰陣仲未知女仔會嚟m
見到個馬桶有血 垃圾桶又有染血紙巾
嚇撚死

庾文翰，佢唔係被拐走，係佢本身智商得幾歲無啦啦自己走咗去，唔知點解過到關，然後中國彈返佢過香港，個香港海關又彈返佢去中國

細個同老母鬧，咁老母唔想理我就去左瞓
自己團怒火無處發洩
坐喺張櫈度，唔記得手仲渣住鉛筆，好嬲咁雙手揼落大髀，然後支筆插左入食指最下面個位
到而家都有黑印

仲試過因為扮野當冰係棒球咁掟，撞到隻手搞到4隻指甲邊緣位係咁出血，痛撚到震

人唔付出。。。

爬窗花爬咗上去唔識落返嚟然後係到喊，老母係廚房聽到我喊即刻抱返我落嚟，當時俾佢屌鳩我唔準再爬。

但我印象中我仲有偷偷地爬過但識自己落返嚟。

宜家有時佢哋都會拎出嚟笑

柯到一半
另一半一路攬住馬桶 一路瀨

搭緊車都笑撚左出黎

嚇到瀨屎都似
諗返起都心有餘悸

老豆釣緊魚 跟住我係碼頭條樓梯度玩
之後跌咗落海 阿媽游出去救我
不用係幾秒之內發生嘅事

凌晨有班警狗瘋狂地拍門
我同老豆開門 佢地問屋企有冇小左人
原來係有人跳樓

距離20步嘅前面有人跳樓臨死前對眼一直望住我

721 831中大 理大 片段

如果上左火車就真係送中

細細同屋企人去街 係餐廳漏低左個書包
返到屋企先發現 之後好驚 呀媽話第二日出去拎返
個陣心諗第二日人地都拎走左 點知個書包第二日真係出現返
懷疑個陣係佢收埋我書包 等我驚 第2日再拎返出黎
覺得佢唔會為左個小朋友書包出去搵
搞到我好細個已經學識保管好自己財物

細個老師問大家最唔中意乜嘢？我嗰時斯斯文文就最憎人講粗口，就話我最憎人講屌你老母

放緊小息果陣有人跳樓

同你差唔多，當我想同女朋友或者朋友講嘅時候，都會唔知點開口，可能真係習慣咗收收埋埋

絲打屋邨小學？黑社會背景既小學同學我都識個喎

頂我都係
而家粒鉛都仲留咗喺大脾到

我都試個不過同仔
利申巴

最大同性戀討論區.jpg

細個啊爸同爺爺係度賭馬 望住部電視機又叫又跳 衝啊！衝啊！勁激動 然後我就係佢兩個腳底下面玩推車 結果踩爛我架玩具車

最後只係贏得20蚊雞 點夠我買新車玩啊

呢啲老豆真係咪撚生仔害人啦

有次同老母出街唔知乜事好興奮
自己跑咗入𨋢
點知佢即刻閂門留咗我老母喺出面
佢大嗌叫我㩒開門制
但我根本唔夠高
我即刻勁驚 又嗌又喊又拍門
以為架𨋢會送咗我去第二個世界已後都見唔到呀媽

之後架𨋢去咗第二層開有兩個唔識嘅師奶
我就喊得仲勁
最後架𨋢翻翻去本身嗰層
一開門我見到啲景一樣呆一呆
又見翻呀媽 就冇事

以後都唔敢自己一個入𨋢先

嘩屌癲撚到...

有幾多人唔知鉛筆芯其實唔係鉛嚟㗎？

個頭甩咗

細個得一架單車 帶左落公園玩 有個見仔問我借黎踩
點知一野坐爆左我架單車

屌我都記得好清楚
點解我屋企人要迫我睇

可唔可以講多啲？真喺好恐怖

真係慘，比人咁恰法！

你就好啦。我想同打波嘅男同學玩腳。

你估係三角琴咩清

二手電子琴喳
都草左兩年利是
玩到宜家

小學要係走廊排隊，啲人已經出曬去熄埋燈，個陣唔知係執緊野定啱訓醒，好緊張，跟住見到班房入面重有個女仔，就即刻上前拖住佢隻手仔同佢講：「快啲啦，排唔切隊啦」之類既野，然後拖住佢跑出去班房

佢有講多謝

宜家諗返起都覺得好神奇

咁都要俾人鬧

發現好多人細個難忘既事都關老豆老母事
睇完啲comment我都諗起幾樣
我問呀爸呀媽佢地都唔記得咗
突然發現唔可以睇小童年心理陰影既影響

細個唔知做左啲乜on9嘢俾老母趕左出門口罰企
由7點企到11點先返得入去
唔會係咪喊得太耐失埋聲
個下以為自己呢世都講唔到嘢嚇死我
細個仲要住村屋 黑媽媽又冇乜街燈又多野狗

細個阿嫲都會教我用水撈飯 無餸岩食就會咁

依個PO，我有幾個CM，中小學，我點比屋企玩殘。

依個時隔多年，一早唔嬲佢地。只求佢地唔好又冇風起浪！

咁多年應該都死左

我細個呀媽晚晚要我食晒一碗飯，我食唔晒，佢就批准我倒啲水落飯到食，我覺得好好食因為本身好鍾意啲飯濕濕地/湯撈飯

跟住你再聽佢地講
小朋友好快唔記得
你就會知 佢地堅on9

其實點解要叫鉛筆唔叫石墨筆

細個老母成日鬧我，反而老豆極少鬧我，仲通常會勸老母唔好再鬧

點知有次老豆鬧得我仲犀利，搞到我喊到就窒息咁，要老母調返轉勸返佢唔好再鬧
於是對於我當時呢個小朋友心目中佢好人嘅形象就咁冇咗

仲要好多都係媽/屋企人搞出嚟

好似有人話冇耐已經死咗仲火化埋

個post 好似變咗「細個俾屋企人傷害身心嘅經歷」

諗起細個阿媽發癲
打到我2隻大腿一條條血紅色衣架印
全部都喺校服裙遮到嘅地方 所以冇老師同學發現
然後去廁所果陣望到啲傷痕 好sad

係公園玩何濟公
表哥踩單車載住我同表姐
即係我同表姐一齊坐後座
而我係坐係後面個個
捉人個個係咁追住我地
就黎比人捉到個陣驚得制跳車
兩個膝頭爆曬血 到依家都有疤痕
諗返起覺得好刺激

細個暑假全家都出曬去，得翻我係屋企訓緊覺。朝早10點幾個陣，阿叔黎咗，佢敲門嘈醒我。開門個陣佢問老豆係邊，我話點知，可能去幫我還錢掛。我鐵閘都未拉開，佢就申隻手入黎琴我一巴。鬧我咁晏仲未起身做功課温書。我個陣勁驚我又真係拎咗本書黎温。
佢仲坐係我對面監住我，一路監一路鬧，我就喊住咁温書。
直到老豆翻黎見到我喊，條撚屌驚我講真話，就搶先同老豆講。
話我叫佢去死呀乜乜物物無禮貌，佢就打我一巴，之後我老豆仲話啱呀啱呀，好呀，好。你又係佢長輩，你打都啱都得架。好，打多幾巴呀嘛
我記到而家，所以我諗住呢一世都唔會主動交家用，要佢自己開到聲求我，我先俾幾千蚊佢洗。

打錯，係幫你*還錢掛（即係我阿叔）

如果你爺爺識上連登、高登，應該識標準答案…

你阿媽咁控制狂feel嘅
我其實好好彩嗰次係唯一一次被阿媽趕出去
佢平時好錫我 係細個嗰陣先會好惡咁鬧下我/打屎忽
係嗰次唔知係咪真係咁嘈所以先趕我出門口

睇左你幾個回覆覺得你份人真係有d問題
一定無咩朋友份人on99 咁

由細到大都暈車浪
偏偏幼稚園好撚遠一定要搭校巴
好記得每一日放學由上車嗰下就開始備戰狀態
好努力忍住啲嘔吐物
通常都可以成功忍到落車個下 衝向嬤嬤帶嚟嗰個嘔吐袋度先嘔
好記得有一日架校巴已經去到屋企樓下
仲有5秒度就會停車
所以個保母已經拖住左我隻手準備落車
點知停車嗰下chok左一chok
即刻忍唔撚住嘔晒啲嘢係保母隻手度

我家姐同兩個表姐都有細佬妹
所以佢地覺得啲細路好黑人憎
好似結盟咁friend過夾band
細個好記得有一次全家去咗大陸旅行
夜晚去咗個好撚大嘅水上樂園
勁多個泳池 又黑又無乜人
仲要點我跟住佢地三個玩
⼀離開屋企人視線範圍就即刻賣甩我
周圍勁黑又無人 我小學𡃁妹一個勁撚驚
硬住頭皮周圍揾佢地喺邊
揾到之後佢地係咁鬧我話阻住哂 勁hurt
講完又走撚咗 我已經唔敢跟埋去
自己坐咗喺泳池邊
點知有條撚樣無啦啦攞個籃球一嘢飛落我塊面度
痛到仆街 嗰刻終於feel到咩叫無助
最後行咗勁耐終於揾到老豆
佢問我做咩喊 我知我講咗出嚟呢世都無運行
所以話自己跌親就算
永世難忘

細個一年級讀1B
升小2 個陣以為係2B

點知第一堂班主任堂點名先知係2A班， on99 行返過去

你同家姐而家感情點

咁我又無你咁誇張 好在支筆頭無斷到

小學俾親戚迫我含
但人大左睇返轉頭好小事
世界就係咁，你有權力有能力可以做乜都得

細細個同屋企人行行下街 突然成個花盆跌咗喺面前 如果當時行快幾步呢世人就係咁先

P.s.上面住宅嚟 我咁啱喺有蓋的地方 未行到出面

小學嗰時係補習社遇返幼稚園嘅兄弟，但完全唔記得佢叫咩名，又唔夠膽問佢叫咩名，之後偷睇佢啲功課先知佢叫咩名但又唔識讀，最後到補習社Miss叫佢名先知，btw依加都係唔記得佢個樣同名

8964

細個勁驚簷蛇，有一次屋企人出哂街，我想柯尿嗰陣見到廁所門口有簷蛇，即刻衝入房鎖門，最後忍唔住就用個飲哂既維他牛奶盒柯，結果老豆一翻黎見到盒奶既刻飲咗啖，佢仲唔覺有問題，跟住我同佢講翻，佢話都覺得怪怪地味不過童子尿有益，老母笑到仆街

好驚藤條
我收埋啲藤條喺啲櫃"lah"
阿媽就再買多啲
再收埋 就買幾條綁粗啲
再收埋 就用衫架
成日都打爛啲衫架

同埋摑完我第二朝會幫我查粉底番學 (小學)
黎遮塊面個掌印

我都係我家姐日日鬼戲搞到唔甘去廁所

本身入黎諗住睇點樣童言無忌 傻更更
最後變左大部分都係點樣虐兒

大個之後可能大家都成熟咗，會識得互相遷就，依家感情好好 不過到依家都仲係咁撚憎嗰兩個表姐

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

插左支鉛筆落手掌入面
個筆芯到而家仲留左係啲肉入面, 肉眼見到

絲打好慘 呵番 丫媽做咩咁重手

陰公
你果陣真係好驚

你絲？

好恐怖...

屌同我一模一樣

起碼提醒自己避免做一啲會傷害小朋友好深嘅事

成日話唔要我
想用我去換多個仔返屋企

貓貓

豬 原來你喺度
仲以為今日見你唔到

不過唔知係咪左手同大腦真係有關係
諗野好似同其他人唔同
諗埋啲kam野方面

你叫我就會出現架啦

細個個陣踩單車跌親 塊面鏟落地 留嗮血損嗮 好彩之後無留疤痕

小學嗰陣阿婆接我放學 過馬路嗰陣應該係冇睇清楚 有架的士撞埋黎
好彩最後冇咩事 只係嚇餐死
係醫院檢查完等醫生嗰陣 見到老豆同阿嫲以為佢地知我入咗院黎接我
點知佢話佢帶阿嫲黎醫院覆診拎藥完全唔知我有事
夜晚返到屋企 阿媽係啲家長group見到件事
然後問我乜你地今日有同學撞車咩
我嗰下好自然好輕鬆冇咩事咁答 哦~嗰個咪我

同你一樣
個陣遠望到好似阿爺既人企喺度等緊我放學
都係突然接，我又唔肯定係佢
所以直接走左
諗返起我覺得好衰，阿爺個陣已經好老

小學上左個女同學屋企，點撚知佢叫埋其他4個女同學上黎，我尷尬到淨係識企係門口唔敢郁

我都係唔鍾意食飯 不過我係趁呀媽行開左個陣用紙巾包住舊飯再拋出窗...

巴打你屋企應該好嘈好開心

笑左拋出窗

細個坐老豆車，單線雙程路彎位遇對頭車條友唔睇牌仲要開勁快，老豆即刻急剎，我坐後座冇扣安全帶一嘢撞向前流鼻血流咗半個鐘

成個人咁行行企企咁立體點樣仲影子

趁呀媽訓晏教，開曬屋企啲四洲紫菜麵黎食入面包紫菜

你老竇真係信？ 你之後有無同老竇講番

你打啲野搞到我好嬲！！

佢地咩人黎架？夾埋恰細路！

如果你真係出咗意外，慌唔係互相推卸責任咩！

最憎啲人欺負弱少！

有刻諗佢地係未特登想你出事！

比我實爆哂比個老豆知！

做乜要驚佢地！家下佢地明攞命！

再敢恰我，就搵埋啲社工/media/東張，齊齊搞大佢囉！

頂，仲要係大陸，可能淨間有心人裝冇心人，比人拐咗去！依啲人分分鐘都唔會內疚！

佢同你咩關係？

又係嗰啲攞名住戶，

種花種得衰格過人！

you are c?

成個PO勁恐怖。
仲有有啲人差啲比人拐咗去！又係超得人驚！

屌啲廢老親戚係咁
自己細食又要叫勁多餸
屌我嗰位
佢食咗一碗飯
每碟餸夾兩舊嚟食

啲人淨係FOCUS ON你講錯野嗰度。

老實講，細個落公園打機有時比其他小朋友話渣，我真係冇MIND過。我又話佢地渣，佢地又話返我渣。打機者，打發下時間，咁緊張做乜？渣未渣囉。

無論點講，根本個呀哥好明顯有燥狂症底／暴力傾向。

鍊頸，根本想攞人命！（話你啲人好似無視依PART咁）

到佢地遇到相同事情，就唔係咁講架喇

*攞命

細個全家落咗商場食晏，
本身拖住老豆，點知我自己行行下甩咗老豆隻手，
咁嗰日我記得老豆着白色tee，細個矮睇唔到咁高，
見到隔離有個男人就拖咗埋去以為係我老豆，
點知我拖撚咗個傻佬嚇到我瀨屎
我爸阿媽見到仲笑鳩我拖傻佬

仲有就係我阿媽好興當我Barbie，
成日幫我着好多衫影相，但係我好憎着樽領衫，
因為樽領覺得好緊箍到嚟就嘔，
我媽就逼我着，我打死都唔着，
然後我媽除咗我啲衫的咗我出門
喊到對面屋阿姨聽到，話冇陰公囉仲要冇着衫。
返到入屋仲要俾阿媽鬧Cls
大個我阿媽拎返出嚟笑
其實冇乜陰影，係幾on9幾好笑
利申同屋企人感情好好

小學比個同學一野推咗去格仔牆L形尖位 一開始只係少少痛 跟住feel到個頭痕痕地 下意識摸下個頭 點知成手都係血 縫咗六針 而家個傷口位留咗疤同有明顯突起

勿相認

你爺爺應該係幾開心

Drama king

食糖卡喉嚨 差啲死

放生好過食落肚

我記得幼稚園午睡嘅時候，偷睇到班幼稚園老師喺度慶祝生日，有個女老師將成卷廁紙筒放喺頭上面扮皇冠，好鬼死低能

可以開定2都得

越諗越多唔開心嘅童年回憶

高中
依家三十幾歲
算細個既事啦

高中
依家中坑黎

太具體就唔記得啦得3,4歲
大概我係商場走失
自己走到火車站附近
我個陣個樣應該好驚 之後有2個女仔走過黎話帶我搵番屋企人
但唔知點解帶我入火車站
就黎入閘個陣我老豆見到我
就係佢地手中拎番我番黎
真係遲10秒黎我都唔知點樣樣了

跟著點？

鉛筆入面無鉛架

因為以前d人唔識野，以訛傳訛

細個讀幼稚園果時間學校
一年一次比d學生去簡自己鐘意既玩具
（其實係幫幼稚園買新玩具）
但比學生自己簡
跟住放學果陣老母黎接我
我以為份玩具係比我攞返屋企

食飯食得慢比老母話生舊叉燒好過生你

我肯喊炸
我唔喊 個船長撚會幫我咩😂

小學果陣日日係屋企同同學傾電話
有一日發現我媽偷聽
我篤爆佢 佢死都唔認

小學既時候，有一次食完晚飯夜晚時，我老豆閂左房門，跟住我打開門想問佢野，然後原來佢上緊咸網然後佢馬上嚇親&好驚地閂左個網頁
我人生第一次睇呢啲野就係咁發生左，然後果下我個腦馬上sense到好似有啲唔對路，即刻扮睇唔到另咩面跟住話拎漏左野走番左出去
但果下都未知原來係咸網黎，第二日我唔知點解細細個就咁天才去番search瀏覽紀錄，見到有啲咩白虎無碼多圖，然後手多禁左入去睇，人生第一次見到閪，仲要係無閪毛既閪窿。但果時細個睇完果下即刻覺得好噁心果一兩日都一直諗起睇到果個畫面都會反胃

老豆果邊嘅呀叔

我男

我有朋友都係咁樣講 叫我試吓沖落斜路
但係突破唔到心理關口
到依家都唔識踩

細個係tbb睇完batman(唔知有冇記錯)，一開頭batman老豆老母夜晚係街俾人隊冧咗，跟著咁啱嗰晚我老豆老母去咗飲好晏番，我就成晚係到諗佢地會唔會都俾人隊冧

完全SAME

老母做空中飛人

你係咪絲打嚟？
同你有類似經歷
小學個陣玩電腦撳入資源回收筒諗住del野
見到細細張圖係d女人唔著衫
仲要耐唔耐撳入資源回收筒都見到唔同既咸相
個陣好撚驚，唔明點解會有呢d相出現
以為電腦中毒(個陣有時上網突然彈咸網出嚟，見到d鬼婆石頭波都好撚驚）
最後頂唔順同左家姐講
後尾大個少少有次用老豆部電腦
見到佢開左張jpg 八卦多手撳開嚟睇
見到勁大個女人全裸
之後大個左諗返資源回收筒有咸相應該係阿爸睇，睇完del左冇清
小學雞嗰陣望到咸相真係好驚但唔敢同老豆老母講